[{"id": 1, "identidad": "00091570747", "nombre": "David", "apellidos": "Abadal Nu\u00f1ez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "4ta del Oeste 36. e/ 2da del Sur y 3era del Sur.", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-15", "grupo": "F\u00edsica 4-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(4) 288-39-38", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Vladimir", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Miriam", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 2, "identidad": "04101570403", "nombre": "Javier Omar", "apellidos": "Abreu Zorrilla", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Jos\u00e9 Mart\u00ed 10 entre Marcelo Salado y Prospero P\u00e9rez", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-15", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 573-97-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisco Daniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yurien", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 3, "identidad": "76022706664", "nombre": "Javier", "apellidos": "Abreu Diaz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CPA Victoria Giron Manacas", "fecha_de_nacimiento": "1976-02-27", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "FOC", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Quemado Guines", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2006-09-04", "estado_civil": "Unido (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2006-09-04", "fecha_de_matr\u00edcula": "2006-09-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Julian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Primaria", "nombre_de_la_madre": "Marta", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 47, "pais_id": 2}, {"id": 4, "identidad": "02082071776", "nombre": "Hade Annelys ", "apellidos": "Abreu Rojas ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ C  No 100A  Rpto La Torre ", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-20", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "habreu@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rene Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mayra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 5, "identidad": "00120570589", "nombre": "Carlos Javier ", "apellidos": "Acevedo  V\u00e1zquez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 327 Apt 19 Rept Escambray ", "fecha_de_nacimiento": "2000-12-05", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cavazquez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Orden 18", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 671-39-21", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "-------------------", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Eloina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 6, "identidad": "02111670582", "nombre": "Yan Lay", "apellidos": "Acosta Avellanes", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "No. 9 La Pe\u00f1a", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-16", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "San Juan de los Yeras", "tel\u00e9fono": "(5) 628-37-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Milagros", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 7, "identidad": "87031203468", "nombre": "Sergio Carlos", "apellidos": "Acosta Leyva", "provincia": "La Habana", "municipio": "PLAYA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 62 A No. 2922 entre Avenida 29 y Avenida 29A. Reparto Buenavista.", "fecha_de_nacimiento": "1987-03-12", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "La Habana", "tel\u00e9fono": "(5) 280-22-12", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos L\u00e1zaro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mercedes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 36, "pais_id": 2}, {"id": 8, "identidad": "02050871784", "nombre": "V\u00edctor Manuel", "apellidos": "Acosta Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Oncena e/ Duod\u00e9cima y Calle Campo", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-08", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yakel\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 9, "identidad": "01061471221", "nombre": "Leandro Alberto", "apellidos": "Aguiar P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Salvador Herrera #68 entre Gonzalo Quesada y General Carrillo", "fecha_de_nacimiento": "2001-06-14", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua La Grande", "tel\u00e9fono": "(4) 266-61-58", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Liz", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 10, "identidad": "00111673532", "nombre": "Greisys Laura", "apellidos": "Aguila Mu\u00f1oz", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 16. Apto 16 repto Armando Mestre", "fecha_de_nacimiento": "2000-11-16", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-15", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-15", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-15", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexys", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Arelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 11, "identidad": "02102870450", "nombre": "Kayla Caridad", "apellidos": "Aguila Super", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ SilverioEdif 11 Apt 17e/ Prolog de Marta A y Oqdo Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2002-10-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "kaguila@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 877-26-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jose Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Anay", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 12, "identidad": "03110272097", "nombre": "YULISSA", "apellidos": "AGUILA VARELA", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CALLE JOSE MARIA HEREDIA # 201 A ENTRE VILLUENDA E INDEPENDENCIA.", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-02", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "yuaguila@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cruces", "tel\u00e9fono": "(5) 873-19-19", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Delvis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maidoly", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 13, "identidad": "03113071686", "nombre": "Kevin ", "apellidos": "\u00c1guila  Heredia ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Agramonte #120 /Mariano Cabrera y Hermanos Card\u00e9nas ", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-30", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuani", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Raydel ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Lazara Yipsy ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 14, "identidad": "98111010550", "nombre": "Amanda Mar\u00eda", "apellidos": "Aguilar  Abreu", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 4ta No. 60A entre Paseo de la Paz y Alem\u00e1n. Loma de Bel\u00e9n", "fecha_de_nacimiento": "1998-11-10", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "FOC", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 609-67-35", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Clemente", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Santa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 15, "identidad": "99112115166", "nombre": "RICARDO ", "apellidos": "AGUILERA CASABELLA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Maceo 742 e/ Alejandro Oms y Hospital .Rpto Pastora", "fecha_de_nacimiento": "1999-11-21", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "raguilera@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "ESMERALDA", "tel\u00e9fono": "(3) 267-44-79", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "RICARDO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "ANA MARGARITA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 16, "identidad": "00071270563", "nombre": "Ernesto ", "apellidos": "Alamo Bola\u00f1os", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "7ma B39 apto 15 e/ By C. Cardoso", "fecha_de_nacimiento": "2000-07-12", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-37-01", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ernesto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 17, "identidad": "99010412024", "nombre": "Daniel De Jes\u00fas", "apellidos": "Albor Fontes", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Campo S/N Calle Sur y Calle Final Caonao ", "fecha_de_nacimiento": "1999-01-04", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 552-98-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-20", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-20", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-20", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Daniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yunia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 18, "identidad": "85112812201", "nombre": "Yandy", "apellidos": "Alc\u00e1ntara Toledo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca Virgen De Regla S/N  Falc\u00f3n ", "fecha_de_nacimiento": "1985-11-28", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(4) 286-11-43", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ernesto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Meidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 37, "pais_id": 2}, {"id": 19, "identidad": "03091171215", "nombre": "Gabriela", "apellidos": "Alcina Fern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calzada de Backer 6 e/ Calle Zayas y Agramonte", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-11", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Sayl\u00ed", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 20, "identidad": "01072671761", "nombre": "Yordanis", "apellidos": "Alfonso Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 44 Apto 16 Van Troi", "fecha_de_nacimiento": "2001-07-26", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "yoalfonso@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Norma", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 21, "identidad": "00100470565", "nombre": "Daniel", "apellidos": "Alfonso Le\u00f3n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Paseo de la Paz 264. Apto1 e/ Proyecto y Carvajal", "fecha_de_nacimiento": "2000-10-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "daaleon@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 459-19-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Daniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Idalmis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 22, "identidad": "90091032270", "nombre": "Yanet", "apellidos": "Alfonso Le\u00f3n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da No 8 Altos Caterra Central y Ave Sandino", "fecha_de_nacimiento": "1990-09-10", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Bibliotecarias MINED", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 446-93-00", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-23", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-23", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-23", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ricardo Emelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Belkis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 32, "pais_id": 2}, {"id": 23, "identidad": "02120972014", "nombre": "Lorena de la Caridad", "apellidos": "Alfonso  P\u00e9rez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/31 No 6418 Apto 8 e/ Ave 64 y Ave 66 ", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-09", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 852-52-32", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osbel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yan\u00edn ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 24, "identidad": "00020170435", "nombre": "ELIANNY", "apellidos": "ALFONSO ESPINOSA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "8VA NO 9. E/ 7MA Y 13. EL GIGANTE", "fecha_de_nacimiento": "2000-02-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 228-25-14", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "EDIO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "MILAGROS", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 25, "identidad": "03033060654", "nombre": "MAR\u00cdA FERNANDA", "apellidos": "ALFONSO P\u00c9REZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "AVENIDA 76 EDIFICIO # 1 APARTAMENTO # 17 ENTRE 67 Y 69", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-30", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mariaalfonso@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cumanayagua", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Oscar Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Oralys de la Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 26, "identidad": "97112609947", "nombre": "Denis", "apellidos": "Almeida Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Camajuan\u00ed Km 5 1/2  Las Antillas", "fecha_de_nacimiento": "1997-11-26", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 648-98-24", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Martha", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 27, "identidad": "01102772001", "nombre": "Andr\u00e9s Dar\u00edo ", "apellidos": "Alom\u00e1  Alonso ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ 57 No 1606 e/ Ave 16 y Ave 16 A ", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-27", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "daaloma@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 578-25-50", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Dar\u00edo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Kety Marleny ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 28, "identidad": "04021070650", "nombre": "Maria Lucia", "apellidos": "Alonso Santana", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Col\u00f3n #365 e/Carretera Central y Serafin Sanchez", "fecha_de_nacimiento": "2004-02-10", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 553-22-56", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Tom\u00e1s Santana", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Taisel Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 29, "identidad": "87021514891", "nombre": "MAILEIDY", "apellidos": "ALONSO CHAC\u00d3N", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CARRETERA DE MALEZA KM 7 Y MEDIO APTO 6 EDIF 6. BASE AEREA", "fecha_de_nacimiento": "1987-02-15", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 5-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "PLACETAS", "tel\u00e9fono": "(5) 338-29-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JUAN", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "MAIRA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 36, "pais_id": 2}, {"id": 30, "identidad": "01092570600", "nombre": "Joaquin Asbel ", "apellidos": "Alvarado Rodriguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ Paraguay No 121 e/ Sandino Salustiano P Am\u00e9rica Latina", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-25", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jalvarado@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 312-22-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Isidro Joaquin ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Anabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 31, "identidad": "00060670506", "nombre": "Michel ", "apellidos": "Alvarez Morales", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "San Miguel 55 e/ Zayas y Pastora", "fecha_de_nacimiento": "2000-06-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mamorales@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 271-06-24", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Michel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ariadna", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 32, "identidad": "00092670613", "nombre": "Jessica", "apellidos": "Alvarez  P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Camajuani Km 5 1/2. Las antillas", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-26", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 825-29-93", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pedro Mario", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mileidys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 33, "identidad": "01042670565", "nombre": "Jes\u00fas Ernesto ", "apellidos": "Alvarez  Lio ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif. Gran Bloque 2 Apto. 5 Rpto. Virginia ", "fecha_de_nacimiento": "2001-04-26", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 541-48-04", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas Alvarez ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Edelmi Lio ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 34, "identidad": "98080412126", "nombre": "ALBERTO REN\u00c9", "apellidos": "ALVAREZ G\u00d3MEZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "49 #6612  E/ AVE 66 Y AV 68 ", "fecha_de_nacimiento": "1998-08-04", "grupo": "F\u00edsica 5-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CIENFUEGOS", "tel\u00e9fono": "(4) 351-35-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-05", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-05", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-05", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ALBERTO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "DAYRE CARIDAD", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 35, "identidad": "96041012185", "nombre": "Luis Eduardo", "apellidos": "Antu\u00f1ano  Cairo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Molino Arrocero 2   No 1    Manacas", "fecha_de_nacimiento": "1996-04-10", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santo Domingo", "tel\u00e9fono": "(5) 539-89-73", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gustavo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Iliana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 27, "pais_id": 2}, {"id": 36, "identidad": "01100470653", "nombre": "Ariadna", "apellidos": "Arbolaez Espinosa", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "10ma @ e/ 3era y Final. Escambray", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ararbolaez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-90-22", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Reynel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Beisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 37, "identidad": "97010612189", "nombre": "Osmail ", "apellidos": "Arencibia  P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Callej\u00f3n Los Alejos No23Esq Candelaria  Rpto Centro", "fecha_de_nacimiento": "1997-01-06", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "FOC", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 347-26-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ricardo Santiago", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosely", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 38, "identidad": "03082573298", "nombre": "Erica De La Caridad", "apellidos": "Armas Mesa", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Primera Interior 1 e/ Calle 1era y Calle Final. Reparto Los Cedros", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-25", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rhonal Mat\u00edas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Elena Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 39, "identidad": "03112076104", "nombre": "Ever C\u00e9sar", "apellidos": "Arredondo Mart\u00ednez", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "SANTA CRUZ DEL SUR", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 20A #13 e/Calle N y Calle O", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Cruz Del Sur", "tel\u00e9fono": "(5) 575-70-60", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Evetio Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Belkis Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 40, "identidad": "00042070740", "nombre": "Lisdan", "apellidos": "Arteaga Balboa", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Batey Benito Juarez", "fecha_de_nacimiento": "2000-04-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "labalboa@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 641-82-82", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lisvan", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mirian", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 41, "identidad": "00012870487", "nombre": "DARIO", "apellidos": "AUDA GONZ\u00c1LEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "JUAN BRUNO ZAYAS 204. E/ JULIO JOVER Y BERENGUER", "fecha_de_nacimiento": "2000-01-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dauda@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 222-82-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "FADEL JOS\u00c9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "GLENIS", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 42, "identidad": "03070872301", "nombre": "Mauricio Jes\u00fas", "apellidos": "Avalo Tamayo", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CRUCES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C\u00e9spedes 811 entre Calle Libertad y Calle Mal Tiempo", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 852-16-02", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Norma Rosa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 43, "identidad": "02041172068", "nombre": "MANUEL", "apellidos": "BACALLAO PEREZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "AVE 46 NO 3921 ENTRE 39 Y 41", "fecha_de_nacimiento": "2002-04-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 337-38-59", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Gustavo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Selene Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 44, "identidad": "04030671219", "nombre": "Dodanim Yeleinys", "apellidos": "Badia Mestre", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Solis No. 63 entre General Carrillo y Gonz\u00e1lo Quesada.", "fecha_de_nacimiento": "2004-03-06", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 671-20-39", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yerandi Rogelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Badia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 45, "identidad": "02090270619", "nombre": "Maryen", "apellidos": "Baez Alba", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C.Camajuani 192. El Gigante", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-02", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 586-76-73", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ricardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maria de los Angeles", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 46, "identidad": "03120570748", "nombre": "Abner", "apellidos": "Balmaseda Fleites", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Quinta del Norte No. 136 entre 8va del Oeste y 9na del Oeste", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-05", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 586-98-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Separado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 47, "identidad": "93052011137", "nombre": "YISEL YULIET", "apellidos": "BALMASEDA ALMEIDA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Virtudes No.194 entre San Mateo y Marquito Santa Clara Villa Clara", "fecha_de_nacimiento": "1993-05-20", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 221-69-07", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-10-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-10-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-10-03", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Vivian Grisell", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 48, "identidad": "01070870563", "nombre": "Ernesto Javier", "apellidos": "Banguela  Aguiar", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "11na Edif20H aptm 17e/Dolble V\u00eda y BonacheaEscambray", "fecha_de_nacimiento": "2001-07-08", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ebaguiar@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 277-15-40", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rolando A", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yipsi Yaumara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 49, "identidad": "93083112039", "nombre": "DAISY", "apellidos": "BARRUETA S\u00c1NCHEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CIFUENTES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CALLEJON DEL BOLO S/N", "fecha_de_nacimiento": "1993-08-31", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 5-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "CIFIENTES", "tel\u00e9fono": "(4) 269-45-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-09-06", "estado_civil": "Unido (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-09-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-09-06", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "DAVID DANIEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "MARIA EVELIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 50, "identidad": "01021072388", "nombre": "Pedro Luis", "apellidos": "Baute Abreu", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Camilo Cienfuegos #66 entre calle Cespedes y calle Maceo", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-10", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Palmira", "tel\u00e9fono": "(5) 518-85-14", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pedro Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Clara Mildrey", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 51, "identidad": "02122073696", "nombre": "Lidiany ", "apellidos": "Bencomo  Quintana", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "YAGUAJAY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CPA Centenario de Baragu\u00e1   Mayajigua ", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-20", "grupo": "Matem\u00e1tica 3-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Mayajigua", "tel\u00e9fono": "(5) 522-50-78", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yunier ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marialys ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 52, "identidad": "01092570430", "nombre": "Nuris Leidys", "apellidos": "Benitez Torrens", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Prolongaci\u00f3n de Col\u00f3n Edificio 38, Apto 15 entre Calle 7ma y Calle Doble V\u00eda. Reparto Cardoso", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-25", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 642-21-75", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9  Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Nuria", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 53, "identidad": "02030173297", "nombre": "M\u00f3nica Alejandra ", "apellidos": "Ben\u00edtez Sori", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Pablo P\u00e9rez No.30-A entre Isidro Armenteros y Ciro Redondo.", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-01", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "absori@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(4) 199-46-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-25", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-25", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-25", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lu\u00eds M\u00e1ximo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maujel\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 54, "identidad": "03042871525", "nombre": "Kevin", "apellidos": "Bermudez Navarro", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da # 3 Rpto CAI Marcelo Salado", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibarien", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-07", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-07", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-07", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Nuria", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Jorge Felix", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 55, "identidad": "00092370645", "nombre": "Dario", "apellidos": "Bermudez  Gonzalez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Callejon Boulager. #1e/San Cristobal y Calle Final. Rto Parroquia", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-23", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-01-80", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Inel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Danny", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 56, "identidad": "03072270725", "nombre": "Charlie", "apellidos": "Berm\u00fadez Fari\u00f1as", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Novena del Oeste #49 e/ Calle Tercera Del Norte y Calle Cuarta del Norte", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 641-81-09", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "L\u00e1zaro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 57, "identidad": "99040810341", "nombre": "Carlos Ernesto", "apellidos": "Berm\u00fadez Manso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle S\u00edndico No 15 e/ Central y Alem\u00e1n  Rpto Pastora .", "fecha_de_nacimiento": "1999-04-08", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 665-75-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Aramys", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Niurka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 58, "identidad": "00010271784", "nombre": "Luis Alberto", "apellidos": "Berm\u00fadez Ruiz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Paradero Sur 10 e/ Genral Herrera y General Roban. Vueltas", "fecha_de_nacimiento": "2000-01-02", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 447-39-51", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Gladys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 59, "identidad": "01080172624", "nombre": "Yadier", "apellidos": "Betancourt Mart\u00ednez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Circuito Sur No 11", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-01", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "yabetancourt@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 816-46-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Magdiel ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mayelin ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 60, "identidad": "00122872369", "nombre": "Darien", "apellidos": "Bola\u00f1o Tarr\u00edo", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "PALMIRA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Maceo. 49. e/ Camilo Cienfuegos y Maximo Gomez.", "fecha_de_nacimiento": "2000-12-28", "grupo": "Informaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 354-45-94", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jose Ramon", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Tania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 61, "identidad": "00112571806", "nombre": "Jes\u00fas Alejandro", "apellidos": "Boquete Sanchez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "16 #121. e/ Ave 1era y Ave 3era. ", "fecha_de_nacimiento": "2000-11-25", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(4) 236-39-35", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Frank", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yacselys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 62, "identidad": "03030374240", "nombre": "Renier Enriquez", "apellidos": "Borges G\u00f3mez", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "CIEGO DE AVILA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Pasaje B No. 156 entre Novena y Enlace", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-03", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego de Avila", "tel\u00e9fono": "(5) 691-94-34", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexis Armando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mency", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 63, "identidad": "02050170578", "nombre": "Dayana", "apellidos": "Boza Campillo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Angola No. 27. Pueblo Jorobada", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-01", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Provincial", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 877-46-35", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-29", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ra\u00fal", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Mailen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 64, "identidad": "02032071768", "nombre": "JAVIER ALEJANDRO", "apellidos": "BRAVO SANTOS", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Callej\u00f3n Pato # 1 Vueltas", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-20", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jabravo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 574-29-47", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisco Javier", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lisys Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 65, "identidad": "03120370562", "nombre": "David Jes\u00fas", "apellidos": "Brunet P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 6t No. 68 entre tercera y quinta. Reparto Camacho.", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-03", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 671-49-26", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yohandy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Yailen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 66, "identidad": "03102073106", "nombre": "Brayan", "apellidos": "Bujalance Correa", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Antonio Maceo No. 43 Entre Fancisco J Zerquera y Col\u00f3n", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-20", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Colegio Universitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 491-08-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Oslay", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ariagna", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 67, "identidad": "03090275121", "nombre": "Daniel Angel", "apellidos": "Cabote Gonz\u00e1lez", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 7ma #21 e/Avenida 20A y Avenida y Pasaje A", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-02", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camag\u00fcey", "tel\u00e9fono": "(5) 884-40-93", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Miguel Angel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Maite", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 68, "identidad": "93111500801", "nombre": "Rui Sergio", "apellidos": "Cabral Moreno Man\u00e9", "provincia": "-----", "municipio": "-----", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "U10", "fecha_de_nacimiento": "1993-11-15", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Estudios en el extranjero", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Guinea- Bissau", "tel\u00e9fono": "(5) 847-91-04", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Extranjero Convenio", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Sergio ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Hilaria", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 3}, {"id": 69, "identidad": "01011570415", "nombre": "Elizabeth", "apellidos": "Cabrera Carballo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle Cuarta Nro 2 entre Paseo y Parque", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-15", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 486-18-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Victor Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maricel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 70, "identidad": "02011170751", "nombre": "Daliana", "apellidos": "Cabrera Grau", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 6ta del Norte #21 entre Calle 1ra del Oeste y calle 2da del Oeste", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dcgrau@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(4) 228-34-88", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Marian\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 71, "identidad": "02122870566", "nombre": "Pedro Miguel", "apellidos": "Cabrera D\u00e1vila", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 4ta entre E y F. Reparto Vig\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 277-20-28", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "L\u00eddice", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 72, "identidad": "03102271605", "nombre": "Jos\u00e9 Angel", "apellidos": "Cabrera  Romeu", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "ENCRUCIJADA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Abel Santa Mar\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-22", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 642-41-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Separado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Delvi", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maidelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 73, "identidad": "02070973035", "nombre": "Gelsy Helen ", "apellidos": "Cadalso Ram\u00edrez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Acueducto #6", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-09", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "gcadalso@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Guasimal", "tel\u00e9fono": "(5) 548-51-64", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rodrigo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Elsa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 74, "identidad": "03100872104", "nombre": "Luis Ernesto", "apellidos": "Calvo Garc\u00eda", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Avenida 18 No. 5709", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-08", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 310-19-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 75, "identidad": "02030170493", "nombre": "Aida Rosa ", "apellidos": "Calvo  Fleites", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Paseo de la Paz #206 entre Calle Hospital y Calle Alejandro Oms", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-01", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "acfleites@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-80-51", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosalia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 76, "identidad": "03042875286", "nombre": "Oscar Alejandro", "apellidos": "Canal Oliva", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle A #44 e/Calle 3ra y Calle 4ta, Reparto: Villa Mariana", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camag\u00fcey", "tel\u00e9fono": "(5) 576-26-16", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Oscar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Primaria", "nombre_de_la_madre": "Angela Virgen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 77, "identidad": "03072372226", "nombre": "Miguel Ernesto", "apellidos": "Capote Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle B Nro 16ALT entre Tercera y Cuarta Reparto Brisas del Capiro", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-23", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Lajas", "tel\u00e9fono": "(5) 578-18-41", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Oleisi", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Miriele", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 78, "identidad": "93101111058", "nombre": "Geidy", "apellidos": "Capote Broche", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle B, entre 1ra y 2da, Rpto. Caracatey", "fecha_de_nacimiento": "1993-10-11", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 573-51-25", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Bernaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Geisa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 79, "identidad": "02090970502", "nombre": "DANIEL", "apellidos": "CAPOTE VAZQUEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "5ta Edf 66 Apto 16 entre H y J Rpto Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-09", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 928-91-14", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dairis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 80, "identidad": "03022072177", "nombre": "ELIZABETH", "apellidos": "CARBALLO CHAVEZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CALLE AVENIDA 16 # 5504 ENTRE 55 Y 57.", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ecchavez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 811-02-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Martha Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 81, "identidad": "97120510500", "nombre": "Carlos Enrique", "apellidos": "C\u00e1rdenas Sabina", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Camilo Cienfuegos, No.185, entre Jos\u00e9 B G\u00f3mez y Libertad", "fecha_de_nacimiento": "1997-12-05", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Manacas", "tel\u00e9fono": "(5) 506-28-66", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Franklin", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Haidee Tamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 82, "identidad": "00030970489", "nombre": "Noel Adalberto", "apellidos": "C\u00e1rdenas Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C #20, e/ calle 3era y Calle 4ta Reparto Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2000-03-09", "grupo": "F\u00edsica 4-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ncardenas@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Domingo Noel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Arelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 83, "identidad": "02122071783", "nombre": "CRISTIAN", "apellidos": "C\u00c1RDENAS CRUZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Salvador Cisnero # 65 A", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-20", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cricardenas@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Vueltas", "tel\u00e9fono": "(5) 850-74-94", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Salvador", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamirka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 84, "identidad": "88031014274", "nombre": "Lisyanet", "apellidos": "Cardoso Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Juan Fanco No 27 entre Calle David D\u00edaz Guardarrana y Hiralgo Toledo", "fecha_de_nacimiento": "1988-03-10", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santo Domingo", "tel\u00e9fono": "(5) 628-33-79", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-23", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-23", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-23", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Sixto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Xiomara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 35, "pais_id": 2}, {"id": 85, "identidad": "03041873304", "nombre": "Adri\u00e1n de Jes\u00fas", "apellidos": "Carrazana Turi\u00f1o", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Colon 164 entre Miguel Calzada y Frank D\u00edaz ", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-18", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 204-33-33", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yonerquis Moises", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Nuvia de la Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido con Superaci\u00f3n Cultural", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 86, "identidad": "89122929933", "nombre": "YILIAN ", "apellidos": "CASANOVA RAMIREZ", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "MORON", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "20 #32 E/ 3ERA Y AVE TARAFA. REPTO MILITAR", "fecha_de_nacimiento": "1989-12-29", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 6-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "ycasanova@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 220-27-87", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-06", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 6", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "RAFAEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "JUSTA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 33, "pais_id": 2}, {"id": 87, "identidad": "00061672145", "nombre": "JAVIER ENRIQUE", "apellidos": "CASARES CHAVARRI", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave 48. #4110. E/ 41 y 43.", "fecha_de_nacimiento": "2000-06-16", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 352-69-84", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eliecer", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yasmil", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 88, "identidad": "03121971280", "nombre": "Pedro Guillermo", "apellidos": "Castellanos Alonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Cespedes 113 entre General Lee y Placido", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 698-87-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Osaris", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 89, "identidad": "03092372068", "nombre": "Frank David", "apellidos": "Castellanos Hermo", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Avenida 50 #5910 e/Calle 59 y Calle 61", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-23", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 241-70-16", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Frank Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Katiuska Natividad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 90, "identidad": "02010572942", "nombre": "MAIKOL JULIO", "apellidos": "CASTELLS BORREGO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave Jos\u00e9 Mart\u00ed Edf 38 Apto 9 entre 6ta y 7ma Rpto Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-05", "grupo": "Matem\u00e1tica 2-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Zaza del Medio", "tel\u00e9fono": "(4) 225-14-70", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Maykel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Disnay", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 91, "identidad": "94062934988", "nombre": "Maikel Luis", "apellidos": "Castillo Mora", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "km 10 Edificio 14 Apto 14. Base A\u00e9rea.", "fecha_de_nacimiento": "1994-06-29", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Sagua La Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 485-88-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Elsidia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 28, "pais_id": 2}, {"id": 92, "identidad": "01033170524", "nombre": "Kevin", "apellidos": "Castillo Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Eliope Paz e/ Joaqu\u00edn Paneca y And\u00e9s Cuevas ", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-31", "grupo": "Matem\u00e1tica 3-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "kcastillo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 517-65-83", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Tania ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 93, "identidad": "01022375446", "nombre": "Jorge Luis", "apellidos": "Castillo Vidal", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "FLORIDA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Morua Delgado 301 e/ Honda y Maceo", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-23", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Florida", "tel\u00e9fono": "(5) 615-55-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-15", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-15", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-15", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "bbb", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "aaa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 94, "identidad": "02012872128", "nombre": "Rodolfo Gilberto", "apellidos": "Castillo Vega", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "PALMIRA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "10 de Octubre e/Rafael Palmares y Sim\u00f3n Bol\u00edvar , Camarones", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camarones", "tel\u00e9fono": "(5) 852-35-64", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Erit", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Sonia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 95, "identidad": "89090730195", "nombre": "AISHA", "apellidos": "CASTILLO REYES", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "A EDIF 14. APTO 1 E/ 4TA Y 5TA. VAN TROI II", "fecha_de_nacimiento": "1989-09-07", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 5-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 236-11-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JORGE LUIS", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "ANA CRISTINA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 33, "pais_id": 2}, {"id": 96, "identidad": "87120223562", "nombre": "Diolvis ", "apellidos": "Castro Castro", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Camjuan\u00ed km 5 Reparto Las Antillas", "fecha_de_nacimiento": "1987-12-02", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Im\u00edas", "tel\u00e9fono": "(5) 320-55-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Diolide", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Olivia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 35, "pais_id": 2}, {"id": 97, "identidad": "86050212435", "nombre": "Saylin", "apellidos": "Cede\u00f1o Mart\u00ednez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carr. Maleza, Km 8. La Guayaba", "fecha_de_nacimiento": "1986-05-02", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Holgu\u00edn", "tel\u00e9fono": "(5) 809-43-40", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-08", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Santos", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Blana Estrella", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 37, "pais_id": 2}, {"id": 98, "identidad": "92101733940", "nombre": "Frank Eddiel", "apellidos": "C\u00e9spedes Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Cap. Velazco No. 232A e/Cicl\u00f3n y Toscano. Raul Sancho", "fecha_de_nacimiento": "1992-10-17", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 320-53-54", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Frank", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Elena", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 30, "pais_id": 2}, {"id": 99, "identidad": "00042970445", "nombre": "Edgar", "apellidos": "C\u00e9spedes Moreno", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "K edif2 apto 7 e/4ta y 4ta interior. Jose mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2000-04-29", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MININT", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 225-33-85", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Frank", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Tayde", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 100, "identidad": "00040660109", "nombre": "Osmar", "apellidos": "C\u00e9spedes Reyes", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "NUEVITAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Henequen 9 e/ Delicia y Col\u00f3n. Pastelillo", "fecha_de_nacimiento": "2000-04-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ocespedes@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Nuevitas", "tel\u00e9fono": "(5) 226-88-64", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osmar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yudi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 101, "identidad": "00111570441", "nombre": "Alejandro", "apellidos": "Cesp\u00f3n Ferriol", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Primavera 7. H. Doceplantas.", "fecha_de_nacimiento": "2000-11-15", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "acferriol@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-51-23", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Roberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marta Rosa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 102, "identidad": "04082870770", "nombre": "Odailys ", "apellidos": "Chac\u00f3n  L\u00f3pez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Batey Oliver", "fecha_de_nacimiento": "2004-08-28", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Orestes ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Oleidys Mar\u00eda ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 103, "identidad": "03030171765", "nombre": "Marlon", "apellidos": "Chaviano Guevara", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Hermanos Garc\u00eda Nro 19 entre calle Guevara y Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 489-76-30", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yolaida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 104, "identidad": "00080370582", "nombre": "Yoandry", "apellidos": "Chirino Rodriguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "ENCRUCIJADA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca Vega Luna", "fecha_de_nacimiento": "2000-08-03", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Institutos Polit\u00e9cnicos", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 698-83-47", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Hermes", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Belkis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 105, "identidad": "01051170409", "nombre": "Jorge Denis ", "apellidos": "Chong  P\u00e9rez ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 24   Apto 16   Van Troi II ", "fecha_de_nacimiento": "2001-05-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Milagros Yamilet ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 106, "identidad": "04100271129", "nombre": "Yerandy Roberto", "apellidos": "Cobas Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CIFUENTES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca Belercita", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-02", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua La Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 489-75-90", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-20", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-20", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-20", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Veisel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yadira", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 107, "identidad": "02111171229", "nombre": "Luis Enrique", "apellidos": "Colina Torres", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CORRALILLO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CPA 21 de septiembre 6", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-11", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Corralillo", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yandy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yudelsys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 108, "identidad": "03010770696", "nombre": "Jessica", "apellidos": "Collazo Santos", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 4ta 52 e/ Avenida Parque y Calle Campo. Riviera", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-07", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Maikel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 109, "identidad": "00062670667", "nombre": "Orlando Rafael", "apellidos": "Corcho Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Juan Bruno Zayas 186. e/ Acerrio y Angola Libre. ", "fecha_de_nacimiento": "2000-06-26", "grupo": "F\u00edsica 4-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 609-84-61", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "reinaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaquelin", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 110, "identidad": "02032571768", "nombre": "Cristian Daniel", "apellidos": "Cordero Parrado", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Avenida 21 No. 2019 entre 20 y 22", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-25", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "(5) 569-92-52", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Auddhy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yunisleidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 111, "identidad": "03042273183", "nombre": "Cristian", "apellidos": "Corrales Romero", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TAGUASCO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Diez de Octubre", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-22", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Taguasco", "tel\u00e9fono": "(5) 391-03-24", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pablo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Madelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 112, "identidad": "04041971614", "nombre": "Cynthia ", "apellidos": "Crespo  Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "ENCRUCIJADA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera A # 7 ", "fecha_de_nacimiento": "2004-04-19", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Calabazar de Sagua ", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yosvany ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Marianela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 113, "identidad": "92042734035", "nombre": "DIUNIS", "apellidos": "CRESPO HERN\u00c1NDEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "5TA . NO 3. E/ 28 DE OCTUBRE Y MARTIREZ DE BARBADOS", "fecha_de_nacimiento": "1992-04-27", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 249-22-62", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-30", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JUAN IGNACIO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "MARTA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 31, "pais_id": 2}, {"id": 114, "identidad": "03010470505", "nombre": "Ernesto", "apellidos": "Cruz Martell", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "ENCRUCIJADA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "9na del Oeste ACC Peatonal Edificio 1", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-04", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 569-20-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Esther", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 115, "identidad": "99050811941", "nombre": "RAM\u00d3N JES\u00daS", "apellidos": "CRUZ GONZ\u00c1LEZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "41  # 4216 E/AVE 42 Y AVE 44", "fecha_de_nacimiento": "1999-05-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "rcgonzalez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CIENFUEGOS", "tel\u00e9fono": "(4) 351-97-03", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "RAM\u00d3N", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "ELENA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 116, "identidad": "04020273776", "nombre": "Melany Mar\u00eda", "apellidos": "Cubas Ca\u00f1izares", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TAGUASCO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Caser\u00edo Los Tramojos", "fecha_de_nacimiento": "2004-02-02", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Taguasco", "tel\u00e9fono": "(5) 561-22-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eduardo Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Kaisy Tamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 117, "identidad": "02031770490", "nombre": "Winnye", "apellidos": "Cuellar Meneses", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Toscano No. 522 entre Calle Seraf\u00edn S\u00e1nchez y Calle Rodrigo", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-17", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "wcuehhar@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 201-82-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "H\u00e9ctor", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Milagros", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 118, "identidad": "01052472082", "nombre": "Daniel ", "apellidos": "Dans Abelenda ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Paseo de la Paz No. 206 Entre Calle Hospital y Calle Alejandro Oms", "fecha_de_nacimiento": "2001-05-24", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ddans@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 351-48-82", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Enrique Juan ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Loragne ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 119, "identidad": "00011170428", "nombre": "Christian Gilbbert", "apellidos": "de la Cruz Chongo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "1ero de Mayo. S/N. e/ Circunvalacion y Campo. Virginia.", "fecha_de_nacimiento": "2000-01-11", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cdelacruz@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 573-52-34", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Raiza", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 120, "identidad": "03011476407", "nombre": "Derek", "apellidos": "De la Cruz Lancero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 5ta No. 601/ Calle octava y Calle Final. Reparto Universitario", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-14", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Minas", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Reidel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Ivett", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 121, "identidad": "96112812428", "nombre": "DANIEL", "apellidos": "DE LA TORRE C\u00c1CERES", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "TRECE EDIF. E-322. APTO 22 / 15 Y BONACHEA. REPTO ESCAMBRAY", "fecha_de_nacimiento": "1996-11-28", "grupo": "F\u00edsica 5-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ddcaceres@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "42200990", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2016-09-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2016-09-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2016-09-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JORGE", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "KAREN", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 122, "identidad": "01122870502", "nombre": "Enmanuel", "apellidos": "Delgado Olivera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "21 Apto B325. Escambray", "fecha_de_nacimiento": "2001-12-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "edolivera@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 684-00-53", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Aniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Elena", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 123, "identidad": "00110670662", "nombre": "Ren\u00e9 Felipe", "apellidos": "Delgado Vald\u00e9s", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "I 2 e/ C. Central y1era. Transito.", "fecha_de_nacimiento": "2000-11-06", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 227-40-54", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Felipe", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maricela ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 124, "identidad": "98080510762", "nombre": "KAREL DAVID", "apellidos": "DELGADO ALONSO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "BARCELONA 140A E/ RODOLFO VALDERAS Y R\u00cdO.RAUL SANCHO", "fecha_de_nacimiento": "1998-08-05", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "kdelgado@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 228-21-01", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "CARLOS", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "HEIDY", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 125, "identidad": "01082370587", "nombre": "Evis David", "apellidos": "Dellet Francia", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Bonachea Edificio 411 Apto 18 entre 5ta y 7ma", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-23", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 620-86-76", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Evis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Arelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 126, "identidad": "98030410506", "nombre": "Adrian", "apellidos": "del Sol Santalla", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Caridad 178 e/ Central y Aleman. Pastora", "fecha_de_nacimiento": "1998-03-04", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Orden 18", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "----", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "-----", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "SMA", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 127, "identidad": "98082710669", "nombre": "JENRRY CLAUDIO", "apellidos": "DEL SOL TAMAYO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "INDEPENDENCIA 422 E/ JESUS MENENDEZ Y DANIELITO. VIRGINIA", "fecha_de_nacimiento": "1998-08-27", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jdtamayo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-00-41", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-05", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-05", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-05", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ROBERTO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "MAURA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 128, "identidad": "03100272922", "nombre": "Andy Jes\u00fas", "apellidos": "del Toro Pe\u00f1a", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 4-A Apto 22, Reparto: Olivos", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-02", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 548-49-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adonis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lianett", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 129, "identidad": "03090171694", "nombre": "Ver\u00f3nica", "apellidos": "Denis Vald\u00e9s", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca El Tesoro. Barrio Quinta", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-01", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Dayam\u00ed", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 130, "identidad": "99031310342", "nombre": "EDENYS", "apellidos": "DENIZ GONZ\u00c1LEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "COMUNIDAD JULIAN GRIMAU CMF623. YABU", "fecha_de_nacimiento": "1999-03-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "edeniz@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-86-75", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "BERNARDINO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "CLARA MARISOL", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 131, "identidad": "01042070561", "nombre": "Daghmar Ahmad", "apellidos": "Diaz Canah\u00e1n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "c/ Danielito No 75 alt e/ 3era e Indep Rpt Virginia ", "fecha_de_nacimiento": "2001-04-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ddcanahan@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 202-57-92", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yosbani", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Agnieska", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 132, "identidad": "02090570611", "nombre": "Claudia", "apellidos": "D\u00edaz Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera de Maleza km 12m y Caseria Las Margaritas", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-05", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 877-58-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-21", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-21", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-21", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Humberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Liset", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 133, "identidad": "04040870491", "nombre": "Lizvania de la Caridad", "apellidos": "D\u00edaz Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle S\u00e9ptima Nro 11 entre calle C y calle Final Reparto Osvaldo Herrera", "fecha_de_nacimiento": "2004-04-08", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 809-56-50", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Marcos", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lieslemay", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 134, "identidad": "03102570407", "nombre": "Rolando", "apellidos": "D\u00edaz Aliaga", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ruiz Pegudo 21 entre Calle B y Calle C Rpto Vigia", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-25", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 620-96-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Clara Nubia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 135, "identidad": "99082610703", "nombre": "Jonny Damian", "apellidos": "D\u00edaz Mar\u00edn", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Segunda del Oeste Nro 32 entre Segunda del Sur y Tercera del Sur", "fecha_de_nacimiento": "1999-08-26", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(4) 288-34-62", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Damian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Kenia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 136, "identidad": "03032771202", "nombre": "Robert Williams", "apellidos": "D\u00edaz Ruiz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CORRALILLO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 5ta #5 Apto 4, Pueblo: Motembo", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-27", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua La Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 683-97-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Willian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Midialys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 137, "identidad": "00072870730", "nombre": "Caridad Adisneid\u00ed", "apellidos": "D\u00edaz Alfonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "D\u00e9cima del Oeste, No.46, entre Tercera del Sur y Cuarta del Sur", "fecha_de_nacimiento": "2000-07-28", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 928-55-34", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Illoleisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 138, "identidad": "02080471205", "nombre": "Jos\u00e9 L\u00e1zaro", "apellidos": "D\u00edaz Estive", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "General Lee No 38A entre Estrada Palma y Patria", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jdestive@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cifuentes", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Carlos", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yensy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 139, "identidad": "01060973717", "nombre": "Mariela", "apellidos": "D\u00edaz D\u00edaz", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif8 Apto6. Managuaco", "fecha_de_nacimiento": "2001-06-09", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Fomento", "tel\u00e9fono": "(5) 215-01-08", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Fernando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marianela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 140, "identidad": "01071070433", "nombre": "Maivy", "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "H #4 e/ 1era y Final. Transito", "fecha_de_nacimiento": "2001-07-10", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 227-16-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-29", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Daily", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 141, "identidad": "03010870501", "nombre": "Hansel Abigail", "apellidos": "D\u00edaz P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle A Edificio 1 Apto 4. La Granjita", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-08", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 148-96-37", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jenry", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yaneisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 142, "identidad": "04022170518", "nombre": "Yanaisa", "apellidos": "Donis Mart\u00ed", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "El Chorrito No. 5", "fecha_de_nacimiento": "2004-02-21", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 649-40-26", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pedro Ignacio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Adelaida de la Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 143, "identidad": "02011672884", "nombre": "Obel", "apellidos": "Duardo L\u00f3pez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 1 No 14 Zona de Desarrollo Huerto escolar", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-16", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Paulino", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Barbara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 144, "identidad": "02040370443", "nombre": "CRISTHIAN", "apellidos": "DUARDO CABRERA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Juan Bruno Zayas # 28 Poblado La Quinta", "fecha_de_nacimiento": "2002-04-03", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(4) 247-71-37", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osmel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Dunexy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 145, "identidad": "04012671693", "nombre": "Liss Meilyn ", "apellidos": "Duque Rodriguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Coronel Casallas # 11Vega Alta", "fecha_de_nacimiento": "2004-01-26", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuani ", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoandry ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mayelin ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 146, "identidad": "87012815133", "nombre": "Yuliet", "apellidos": "Dur\u00e1n Denis", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 322 Reparto Escambray", "fecha_de_nacimiento": "1987-01-28", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Sagua La Grande", "tel\u00e9fono": "(4) 221-87-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-11", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-11", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-11", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Andres", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Iris Barbara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 36, "pais_id": 2}, {"id": 147, "identidad": "02020671528", "nombre": "JANDER", "apellidos": "ENSE\u00d1AT IZQUIERDO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Alfredo Fuentes sn e/Emilio Ayala y Mart\u00ed Finca Ariosa", "fecha_de_nacimiento": "2002-02-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Zuluetas", "tel\u00e9fono": "(4) 238-42-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ibrahin", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mayra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 148, "identidad": "03110770566", "nombre": "Alain David", "apellidos": "Escarr\u00e1 Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Maceo #426 e/Sidico y Caridad", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-07", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 521-88-58", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alain", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Zoema", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 149, "identidad": "03021870506", "nombre": "Kevin Damir", "apellidos": "Espinosa Exp\u00f3sito", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 14 #21-a e/Calle 11na y Final, Reparto: Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-18", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 890-63-22", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eduardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Daisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 150, "identidad": "02102971180", "nombre": "Miguel Alejandro", "apellidos": "Espinosa Cabrera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Avenida General Carrillo No. 54AE entre Calle Antonia Romero y Adolfo Ruiz Q", "fecha_de_nacimiento": "2002-10-29", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 620-65-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Julio C\u00e9sar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamil\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 151, "identidad": "03103170501", "nombre": "Ren\u00e9 ", "apellidos": "Espinosa  Arteaga", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera de Sagua 77 entre Calle Anton y Calle Gregorio Rodriguez ", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-31", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 649-15-00", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ren\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Tamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 152, "identidad": "01031575524", "nombre": "Jorge Jes\u00fas ", "apellidos": "Esquivel Laforte", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "ESMERALDA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Francisca Romero 36 e/ Francisco Cristin y Despoblado. Esmeralda", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-15", "grupo": "Matem\u00e1tica 3-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(3) 267-39-69", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": " Carlos Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Nora", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 153, "identidad": "02022675049", "nombre": "Eduardo", "apellidos": "Estrada Soriano", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 10 Apto 6. Reparto Torre Blanca", "fecha_de_nacimiento": "2002-02-26", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(5) 624-78-64", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eduardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Lourde de las Mercedes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 154, "identidad": "01112870487", "nombre": "Brayan Rub\u00e9n", "apellidos": "Estrada  Junco", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Panchito g\u00f3mez 34e/ Martirez de Aveniday Juan B Contreras", "fecha_de_nacimiento": "2001-11-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "bestrada@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 500-49-28", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Roy Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Gladys Dayami", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 155, "identidad": "04101475297", "nombre": "Beatriz ", "apellidos": "Fadraga Sanchez ", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Camino viejo de Nuevitas  entre Linea y cALLEJON DEL Granado", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-14", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(5) 896-85-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Emerio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Imilsy ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 156, "identidad": "99123112260", "nombre": "JAVIER ALEJANDRO", "apellidos": "FAJ\u00cdN VALLADARES", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "PALMIRA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "NORIA 2. E/ AGRAMONTE Y CISNERO. PALMIRA", "fecha_de_nacimiento": "1999-12-31", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jfvalladares@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CIENFUEGOS", "tel\u00e9fono": "(4) 354-48-75", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JAVIER", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "MARIA ELENA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 157, "identidad": "81050512987", "nombre": "Ra\u00fal", "apellidos": "Fern\u00e1ndez P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Camajuan\u00ed Km 5 1/2 No. 38", "fecha_de_nacimiento": "1981-05-05", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Sancti Sp\u00edritus", "tel\u00e9fono": "(5) 490-21-47", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ra\u00fal", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Generosa Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 42, "pais_id": 2}, {"id": 158, "identidad": "03080173288", "nombre": "Armando Sergio", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Caldoso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Wilfredo P\u00e9rez Nro 16A entre calle A y calle B Reparto Rub\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 649-43-32", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Sergio Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mariela Susana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 159, "identidad": "04022971207", "nombre": "Marcos Alejandro ", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Haber", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle P. Bonet #38 e/ Carretera Antonio Finalet y Calle A", "fecha_de_nacimiento": "2004-02-29", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 939-17-91", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "No Refiere", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Yanet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 160, "identidad": "99112910346", "nombre": "Jos\u00e9 Carlos", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Villuenda No. 208 entre Cadelaria y San Miguel", "fecha_de_nacimiento": "1999-11-29", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 312-49-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-12", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-12", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-12", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Delf\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yasmine del Rosario", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 161, "identidad": "01101372002", "nombre": "Tom\u00e1s Rafael ", "apellidos": "Fern\u00e1ndez P\u00e9rez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ 63  km/ 3    Edif 38    Apto 11", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 351-88-27", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yasmany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Yuvimy ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 162, "identidad": "02072071813", "nombre": "Leidy L\u00e1zara ", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Trujillo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave 39 No 1622 e/ 16 y 18 ", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-20", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Olegario Angel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Carmen Rosa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 163, "identidad": "01090273464", "nombre": "Noel Alejandro", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Diez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "YAGUAJAY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Panchito G\u00f3mez Toro # 16", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-02", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Yaguajay", "tel\u00e9fono": "(5) 962-05-60", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-15", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-15", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-15", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Noel Fern\u00e1ndez", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Barbara V. D\u00edez", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 164, "identidad": "00042674683", "nombre": "Darian", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Guti\u00e9rrez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mart\u00ed No. 165 E/ Calle Maceo y Calle Uni\u00f3n. Reparto El Carmen", "fecha_de_nacimiento": "2000-04-26", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dfgutierrez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego de Avila", "tel\u00e9fono": "(3) 350-49-47", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Feiros", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamilka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 165, "identidad": "01052770480", "nombre": "Rafael", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Fleites", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ No 25 e/ A y  C de Sagua Rpt  Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2001-05-27", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "rffleites@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 228-65-68", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "L\u00e1zara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 166, "identidad": "97081311293", "nombre": "Mar\u00eda del Rosario", "apellidos": "Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 1era No.57 E/ Calle A y Calle B. Rpto. Vigia", "fecha_de_nacimiento": "1997-08-13", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mafrodriguez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2015-09-21", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2015-09-21", "fecha_de_matr\u00edcula": "2015-09-21", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rodolfo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Zoila", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 167, "identidad": "03100370762", "nombre": "Daniel", "apellidos": "Fern\u00e1ndez  Delgado", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Sol Estrella. B\u00e1ez", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-03", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 890-86-00", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yudelkis Raisa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 168, "identidad": "03081160652", "nombre": "LISMAR\u00cdA", "apellidos": "FERN\u00c1NDEZ NIETO", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CUMANAYAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CALLE D # 230 ENTRE FERRAN Y RAFAEL TREJO", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cumanayagua", "tel\u00e9fono": "(5) 688-23-73", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Abel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "L\u00eddice Nitza", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 169, "identidad": "02111170427", "nombre": "ALFREDO JOSU\u00c9", "apellidos": "FERN\u00c1NDEZ MORALES", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da # 65 Rpto Osvaldo Herrera", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-11", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "alfmorales@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 177-30-82", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alfredo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Iliana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 170, "identidad": "01041570788", "nombre": "Cesar", "apellidos": "Ferrando Pe\u00f1a", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Avenida G\u00f3mez 39A e/ 2da del este y 3era del Oeste. ", "fecha_de_nacimiento": "2001-04-15", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 851-24-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osvaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Marleny", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 171, "identidad": "01020873105", "nombre": "Osliani Abel", "apellidos": "Figueiras Saucedo", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 12 planta apto 505, Reparto Olivos 1", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "afigueiras@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(4) 137-11-48", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osliane", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Milvia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 172, "identidad": "02043074509", "nombre": "Carlos Gabriel", "apellidos": "Final\u00e9 Buchill\u00f3n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Uni\u00f3n No 258 entre S\u00edndico y Nazareno repatro Parroquia", "fecha_de_nacimiento": "2002-04-30", "grupo": "F\u00edsica 2-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Mor\u00f3n", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-04", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-04", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-04", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Gabriel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Idania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 173, "identidad": "02080871798", "nombre": "Zarabi", "apellidos": "Flores  P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Luz C No 67 e/ M\u00e1ximo G\u00f3mez y Juan Bruno Zayas ", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-08", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 348-96-66", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Dunia ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 174, "identidad": "00092571801", "nombre": "Jorge de Marcos", "apellidos": "Fonts Mederos", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Lino Perez 35 e/ Valeriano Lopez y Independencia", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-25", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(4) 248-20-36", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Hugo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Opsany", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 175, "identidad": "03101670880", "nombre": "Cristhian Alejandro", "apellidos": "Fuentes Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mart\u00ed 312 e/Calixto Garc\u00eda y Lauces, Pueblo: San Juan de los Yeras", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-16", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 641-61-60", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoandry", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yisel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 176, "identidad": "00080171776", "nombre": "BETSY ROMELIA", "apellidos": "FUENTES CH\u00c1VEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "ADOLFO  RUIZ QUINTANA 22A. E/ PLACIDO Y GUEVARA", "fecha_de_nacimiento": "2000-08-01", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "REMEDIOS", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "PEDRO RICARDO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "MARLENY", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 177, "identidad": "95120109107", "nombre": "Daivel", "apellidos": "Fundora Nodals", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca San Antonio, Rpto. Asiento Viejo", "fecha_de_nacimiento": "1995-12-01", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "La Esperanza", "tel\u00e9fono": "(5) 998-39-34", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Humberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Dulce Mar\u00eda ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 27, "pais_id": 2}, {"id": 178, "identidad": "02033070561", "nombre": "JOS\u00c9 ADRI\u00c1N", "apellidos": "GALLARDO MAR\u00cdN", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 4ta Edf F 405 Apto 12 entre 5ta y 7ma Rpto Escambray", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-30", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jgmarin@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 277-25-40", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Amaury", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yoany", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 179, "identidad": "03100472904", "nombre": "Osmany", "apellidos": "Gama Morell", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "CABAIGUAN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Lanzarote 18 e/ Tenerife y Punta LLana.", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cabaiguan", "tel\u00e9fono": "(5) 649-71-37", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-04", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-04", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-04", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osmany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Ariadnys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 180, "identidad": "03022670404", "nombre": "Carlos El\u00edas", "apellidos": "Ganz\u00e1lez Vald\u00e9s", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle I #55 e/Calle Primera y Calle Campo, Reparto: Santa Catalina", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-26", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 620-95-92", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Alexey", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Taimi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 181, "identidad": "04102770658", "nombre": "Adriana Mar\u00eda", "apellidos": "Garay Ch\u00e1vez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Camajuani Edif 1 Apto 10", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-27", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 518-25-73", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Pascual", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "M\u00e9rida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 182, "identidad": "97040711866", "nombre": "Henry Adri\u00e1n", "apellidos": "Garc\u00eda Foyo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave. de los Martires No. 38 ", "fecha_de_nacimiento": "1997-04-07", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "FOC", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 517-06-14", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Niurka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 183, "identidad": "89101529930", "nombre": "Yaneisy", "apellidos": "Garc\u00eda Elizondo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 13 final. Apto 3 entre sexta y Zaavedra. Et/4 Camacho", "fecha_de_nacimiento": "1989-10-15", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Vismary", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 33, "pais_id": 2}, {"id": 184, "identidad": "03111320424", "nombre": "William Jos\u00e9", "apellidos": "Garc\u00eda Bravo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle General Mari\u00f1o No. 7 entre Oquendo y Esparza Reparto Virginia Provincia Villa Clara", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-13", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 626-52-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-07", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-07", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-07", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosario", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 185, "identidad": "03030170604", "nombre": "Adri\u00e1n Luis", "apellidos": "Garc\u00eda Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "5ta 66 e/A y B Vig\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 276-88-87", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-07", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-07", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-07", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alfredo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ada Lilian", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 186, "identidad": "03092270402", "nombre": "Ernesto", "apellidos": "Garc\u00eda Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Sexta Nro ES100API entre Carretera acceso al ferrocarril y Calle 14 Reparto Maleza", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-22", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 665-52-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ezequiel Alfredo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Gidalmis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 187, "identidad": "00072473960", "nombre": "Miguel Alejandro", "apellidos": "Garc\u00eda Herrera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Bloque 14, Apto 17. Rpto Camilo Cienfuegos.", "fecha_de_nacimiento": "2000-07-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego de Avila", "tel\u00e9fono": "(5) 464-92-84", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-15", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-15", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-15", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Roxana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 188, "identidad": "03040670567", "nombre": "Andy ", "apellidos": "Garc\u00eda  Torres", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Independencia 31 entre Jose Manuel Sanchez y C\u00e9spedes", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 553-43-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Separado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Odeite", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Maria del Carmen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido con Superaci\u00f3n Cultural", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 189, "identidad": "00100971799", "nombre": "IVETT LIZZ", "apellidos": "GARC\u00cdA RODR\u00cdGUEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Camilo Cenfuegos No. 34 / Ave General Carrillo y Jos\u00e9 A Pe\u00f1a", "fecha_de_nacimiento": "2000-10-09", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "igarcia@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(4) 239-55-82", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Manuel Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Amarelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 190, "identidad": "97012311886", "nombre": "ROBERTO JAVIER", "apellidos": "GARC\u00cdA SABINA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "FIDEL CLARO 23. E/ BENITEZ RAMIREZ Y RAMIN FUENTES. CENTRAL JOSE M", "fecha_de_nacimiento": "1997-01-23", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 5-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "REMEDIOS", "tel\u00e9fono": "(4) 248-69-37", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2016-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2016-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ROBERTO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "MARIA MARGARITA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 191, "identidad": "02080770586", "nombre": "Marcos Daniel", "apellidos": "Gar\u00ed S\u00e1ez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Venecia Nro 44-4 Reparto Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-07", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 434-03-30", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Carlos", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Vivian Mayl\u00ed", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 192, "identidad": "02031470406", "nombre": "FRANK EDUARDO", "apellidos": "GATTORNO RODR\u00cdGUEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Barcelona # 67 entre Paseo de la Paz y Alem\u00e1n", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-14", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "frgattorno@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 227-42-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ram\u00f3n Francisco", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Alina Ayme", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 193, "identidad": "02010873348", "nombre": "JOSE RAMON", "apellidos": "GAZCON ENRIQUEZ", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CONCORDIA S/N entre A y Abel Santa Mar\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 927-66-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osvaldo Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Minerva de Los Santos", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 194, "identidad": "02051072040", "nombre": "Jos\u00e9 Manuel", "apellidos": "G\u00f3mez Magari\u00f1o", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 9 apto 3 enre ave 40 y ave 42 reparto Reyna", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-10", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jgmagarino@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ariel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dayam\u00ed Mercedes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 195, "identidad": "02092770518", "nombre": "Dainery", "apellidos": "G\u00f3mez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera  Camajuan\u00ed km 1 1/2. Rpto La Gran Se\u00f1ora", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-27", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 626-97-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Juana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 196, "identidad": "02070370415", "nombre": "Elianna Mar\u00eda ", "apellidos": "G\u00f3mez Murillo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C 4ta No 103 e/ 5ta y 7ma  Rpto Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-03", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "egmurillo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 890-96-10", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Nosleyvi", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Eyleen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 197, "identidad": "03123170416", "nombre": "Lenna Claudia", "apellidos": "G\u00f3mez Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Bonifacio Mart\u00ednez No 6 Altos E/ s\u00edndico y Nazareno Parroquia", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-31", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "lenggonzalez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 222-87-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lenny", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 198, "identidad": "02013171208", "nombre": "DARIEN", "apellidos": "G\u00d3MEZ LEIVA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Linea Rpto Laredo", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-31", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 101-01-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Marisleidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 199, "identidad": "04111171073", "nombre": "Gretter", "apellidos": "Gonz\u00e1les Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Luis Gonzalez / Libertad y Comandanbte Mantilla  ", "fecha_de_nacimiento": "2004-11-11", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Mordazo", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rodobaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Vivian Natacha ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 200, "identidad": "03020470573", "nombre": "Lisdaly", "apellidos": "Gonzalez  Rodriguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Agramonte # 39", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-04", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santo Domingo ", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Alberto ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Regla", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 201, "identidad": "03011775526", "nombre": "Eldis Dennys", "apellidos": "Gonz\u00e1lez P\u00e9rez", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "SIBANICU", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Fructuoso Rodriguez #79 e/Frank Pa\u00eds y Manuel Fajardo", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-17", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camag\u00fcey", "tel\u00e9fono": "(5) 674-85-37", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yunaisi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 202, "identidad": "04022970659", "nombre": "Cynthia", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Virtudes Edificio 101 Apto 1 entre calle Real y calle Central Reparto Ra\u00fal Sandro", "fecha_de_nacimiento": "2004-02-29", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 610-07-33", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ra\u00fal Adrian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marleni", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 203, "identidad": "03031370427", "nombre": "Fabi\u00e1n", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Camilo Cienfuegos 87 entre Carmen Rivero y Santa Susana", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 415-86-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alfredo Tobia", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Gleisy Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 204, "identidad": "03031370883", "nombre": "Francisco Fabian", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Su\u00e1rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Panchito G\u00f3mez 12 entre Camilo Cienfuegos y M\u00e1xi,o G\u00f3mez ", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 872-01-01", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisaco Eduardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marilys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 205, "identidad": "03040272042", "nombre": "Ra\u00fal", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Ferriol", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Zamaletty 505 entre Avalos y Abreus", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-02", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 585-32-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ra\u00fal Ulises", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Iliana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 206, "identidad": "99070910448", "nombre": "Julio Enrique", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Vergel", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 9na, No.113, entre D\u00e9cima y Doce, Rpto. Camacho", "fecha_de_nacimiento": "1999-07-09", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 698-26-64", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Alfonso", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yamilet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 207, "identidad": "93072011165", "nombre": "Vladimir", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 7 de Diciembre entre 3ra y 2da. Rpto Cardoso", "fecha_de_nacimiento": "1993-07-20", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 458-98-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Vladimir", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Primaria", "nombre_de_la_madre": "Magalis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 208, "identidad": "01071472651", "nombre": "Dianela", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Maceo No. 3 entre Buen Viaje y C\u00e9spedes", "fecha_de_nacimiento": "2001-07-14", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Cruces", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "L\u00e1zaro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Luisa Belkis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 209, "identidad": "00102770759", "nombre": "Yulitza", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Brito", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera  A Fomento km / 2 No 384 ", "fecha_de_nacimiento": "2000-10-27", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 850-89-19", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Iraida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 210, "identidad": "01091770493", "nombre": "Daniela", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Escobar", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave 26 de Julio Edif 301. Apto 28. e/ Arnaldo Milian Castro y Trece. Escambray", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-17", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dgescobar@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 227-41-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Leanette", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 211, "identidad": "00122770402", "nombre": "Julio C\u00e9sar", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Piedra", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "ENCRUCIJADA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Cooperativa Jesus Menendez. Ampliacion Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2000-12-27", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 872-29-48", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Julio Cesar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Damary", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 212, "identidad": "02072170659", "nombre": "Maria Karla", "apellidos": "Gonz\u00e1lez P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C a Camajuan\u00ed Edif 1A Apto 9 Rpto DAAFAR.", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-21", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "marigperez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 890-64-98", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-10", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Onelio ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Enma", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 213, "identidad": "88101435140", "nombre": "Miguel Antonio ", "apellidos": "Gonz\u00e1lez Pulido", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio # 16 apto 16, Rpto Maleza II", "fecha_de_nacimiento": "1988-10-14", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Guant\u00e1namo", "tel\u00e9fono": "(5) 229-28-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dagmara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 34, "pais_id": 2}, {"id": 214, "identidad": "02071070408", "nombre": "Abel", "apellidos": "Gonz\u00e1lez C\u00e1rdenas", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Marti 4ta Edif 8 Apto 16 e/ Marti y Prolongacion de Marti", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-10", "grupo": "F\u00edsica 2-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 842-58-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Abel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Odalys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 215, "identidad": "93081301111", "nombre": "Hany", "apellidos": "Gonz\u00e1lez  L\u00f3pez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 150. Apto 5 /Manzana 19. Reparto Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "1993-08-13", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Orden 18", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Daisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 216, "identidad": "03051171047", "nombre": "Daniel Alejandro", "apellidos": "Gonz\u00e1lez  Orosco", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da No 13 Santa Olaya", "fecha_de_nacimiento": "2003-05-11", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 943-61-85", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Dunia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 217, "identidad": "01112270425", "nombre": "Daniel David", "apellidos": "Gonz\u00e1lez  Cintra", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C. Camajuani edif 3 Apto. 43. e/ 1era y tecnico. Capiro", "fecha_de_nacimiento": "2001-11-22", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "danycuba01@nauta.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 574-03-56", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Daniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Limbania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 218, "identidad": "01100371786", "nombre": "Daniel ", "apellidos": "Gonz\u00e1lez  Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ Augusto C Sandino No 18 e/ Ave de los M y Carr a Carolina ", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-03", "grupo": "Matem\u00e1tica 3-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "daghernandez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Olimpiadas o Concursos Nacionales", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 872-20-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Wilian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Milaidy ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 219, "identidad": "99012110521", "nombre": "ISAAC", "apellidos": "GONZ\u00c1LEZ RUIZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "MACEO 320. E/ SAN MIGUEL Y NAZARENO.PARROQUIA", "fecha_de_nacimiento": "1999-01-21", "grupo": "Matem\u00e1tica 4-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-50-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ODONEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "TAIMI", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 220, "identidad": "00120970412", "nombre": "LISANDRA DE LA CARIDAD", "apellidos": "GONZ\u00c1LEZ OLIVA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Continuante", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "SAN MIGUEL 451. E/ AMPARO Y JESUS MENENDEZ. RAUL SANCHO", "fecha_de_nacimiento": "2000-12-09", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 222-98-14", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "FREDDY", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "LISBET  DE LA CARIDAD", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 221, "identidad": "03031773146", "nombre": "Fabian", "apellidos": "Guerra Carrazana", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif Apto 2 Rpto Desarrollo Huerto Escolar", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-17", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 852-44-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisco", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Maileysi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido con Superaci\u00f3n Cultural", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 222, "identidad": "03082870666", "nombre": "Cristhian", "apellidos": "Gutierrez Alfonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Virtudes Nro 162 entre calle San Mateo y calle San Mart\u00edn Reparto Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 866-99-56", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorje B\u00e1rbaro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Tamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 223, "identidad": "97112810548", "nombre": "Onelio", "apellidos": "Guti\u00e9rrez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Alfredo Fuentes S/N Poblado Remate Arisola", "fecha_de_nacimiento": "1997-11-28", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-23", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-23", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-23", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Evelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Dora", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 224, "identidad": "01121171808", "nombre": "Daumel ", "apellidos": "Guti\u00e9rrez  Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ Manuel Herrada Sur No 115 ", "fecha_de_nacimiento": "2001-12-11", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 553-55-76", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alberto Valent\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Leticia ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 225, "identidad": "94062834023", "nombre": "Eduardo Antonio", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Machado", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif. 18 Apto.15 Jose Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "1994-06-28", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 459-23-09", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Diego E", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Narcisa A", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 28, "pais_id": 2}, {"id": 226, "identidad": "03081671522", "nombre": "Javier Alejandro", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Fernandez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 12 No. 1927 entre Avenida 19 y Avenida 21", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-16", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "(5) 573-30-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Wiliam", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Anabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 227, "identidad": "03012272123", "nombre": "Carlos Manuel", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 16 Apto 28, Reparto: Ciudad Nuclear", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 665-86-38", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-13", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-13", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-13", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Victor Eudel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Elena", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 228, "identidad": "03050476467", "nombre": "Frank Alejandro", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Pelier", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "FLORIDA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Roosevelt 904 entre Calle B y Calle 9na", "fecha_de_nacimiento": "2003-05-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(5) 651-60-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Oscar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marisol", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 229, "identidad": "01111570571", "nombre": "Greter", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Vera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle G, Edif 11, entre 3ra y 5ta, Rpto. Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2001-11-15", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 102-55-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Maykel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Maydelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 230, "identidad": "02092480171", "nombre": "Neil\u00edn", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Aguilar", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle San Ram\u00f3n, No. 163A, entre Gloria y Servent\u00eda, Rpto. Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-24", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Granma", "tel\u00e9fono": "(5) 842-78-00", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Mauricio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Minerva", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 231, "identidad": "94051634046", "nombre": "Luis Miguel", "apellidos": "Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Conrado Benitez. 195 e/ O. Morales y Campo. Capiro", "fecha_de_nacimiento": "1994-05-16", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Tomas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mercedes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 28, "pais_id": 2}, {"id": 232, "identidad": "03100370649", "nombre": "Jos\u00e9 Manuel", "apellidos": "Hern\u00e1ndez  P\u00e9rez ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da No 14/ San Cristobal y Campo. Reparto Bengochea", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-03", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Colegio Universitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Omar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Iomeidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 233, "identidad": "03052470567", "nombre": "Paulino", "apellidos": "Hern\u00e1ndez  Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 30 Apto 22 . Reparto Santa Catalina", "fecha_de_nacimiento": "2003-05-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 698-32-46", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-13", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-13", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-13", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Desconocido", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Dayana Leydi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 234, "identidad": "00072470409", "nombre": "FRANCO MANUEL", "apellidos": "HERN\u00c1NDEZ CRESPO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "4TA.NO 29 E/ SAN CRISTOBAL Y CAMPO. BENGOCHEA", "fecha_de_nacimiento": "2000-07-24", "grupo": "Matem\u00e1tica 4-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-47-62", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "FRANCYS", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "HEIDY", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 235, "identidad": "00080370469", "nombre": "JORGE ALEJANDRO", "apellidos": "HERN\u00c1NDEZ FERRER", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CALLE B 15A. E/ 3ERA Y 4TA.BRISAS DEL CAPIRO", "fecha_de_nacimiento": "2000-08-03", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CAMAJUANI", "tel\u00e9fono": "(4) 221-52-19", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JORGE ORLANDO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "MERCEDES", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 236, "identidad": "02122071767", "nombre": "ADRI\u00c1N", "apellidos": "HERN\u00c1NDEZ MORENO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a IMP Km 1 # 12 Poblado Arroyo Frio", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-20", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 541-05-86", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "-", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Deisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 237, "identidad": "91121435335", "nombre": "Arasay", "apellidos": "Herrera Herrera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Camajuan\u00ed s/n  Finca San Antonio.", "fecha_de_nacimiento": "1991-12-14", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 103-26-88", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Aracely", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 31, "pais_id": 2}, {"id": 238, "identidad": "03042870642", "nombre": "Brayan", "apellidos": "Hurtado Oves Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Segunda Nro 2BEsquina Calle Morffi Reparto Osvaldo Herrera", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 276-76-16", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yasser", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Jannlisey", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 239, "identidad": "04063071692", "nombre": "Said\u00e9", "apellidos": "Hurtado Escalona", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Barrio Central Luis Arcos Bergnes", "fecha_de_nacimiento": "2004-06-30", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Atletas de Alto Rendimiento", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 819-75-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gustavo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yunaily", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 240, "identidad": "01080470640", "nombre": "Avilio", "apellidos": "Hurtado Santana", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Pablo Pish 267 e/ 6ta y Alambique", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-04", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "orconcuba12@gmail.com", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MININT", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 587-48-33", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Avilio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Niurkenia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 241, "identidad": "92062334261", "nombre": "Ernesto Vladimir", "apellidos": "Ibargollin Cepeda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "6ta del sur # 106 e/5ta del oeste y 6ta del oeste", "fecha_de_nacimiento": "1992-06-23", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "placetas", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-07-17", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-07-17", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-07-17", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 4", "centro_de_trabajo": "Empresa Minerva", "nombre_del_padre": "Ernesto Miguel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Oledia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 30, "pais_id": 2}, {"id": 242, "identidad": "03032170595", "nombre": "Lais Ver\u00f3nica", "apellidos": "Jerez Molina", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Circunvalaci\u00f3n Nro 318 Entre calle Roble y calle Sterling Reparto Raul Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-21", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 843-82-90", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Manuel Alejandro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yalisdey", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 243, "identidad": "02080370580", "nombre": "Luis Manuel", "apellidos": "Jim\u00e9nez  Fuentes", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Federico Escobar No. 80 e/ Coronel Acebo y Ger\u00f3nimo Caballero", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-03", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 877-89-63", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaima", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 244, "identidad": "01091660868", "nombre": "Joel Alexander", "apellidos": "Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 3 apto 4 Rotonda", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-16", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Soldelicia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 245, "identidad": "01030470404", "nombre": "Abraham", "apellidos": "Jim\u00e9nez Herrera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C a maleza 105  esquina CALLE 13. Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-04", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "abrahamjherrera@nauta.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 247-53-72", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Orlando Esteban", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Mignelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 246, "identidad": "00021270424", "nombre": "Yordan Rigo", "apellidos": "Jim\u00e9nez Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle N Edif 82 Apto 10 e/ 5ta y 6ta Jose Marti.", "fecha_de_nacimiento": "2000-02-12", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(4) 225-31-37", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yiosvani", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Daylene", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 247, "identidad": "02083073022", "nombre": "Adrian", "apellidos": "Jim\u00e9nez Gonz\u00e1lez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TAGUASCO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif E Apto 92", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-30", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lisvany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mildrey", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 248, "identidad": "01051070439", "nombre": "Arlyn", "apellidos": "Lado Chaviano", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio E 38 Apto 14 Rpto Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2001-05-10", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 620-88-69", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-15", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-15", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-15", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Humberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Kenia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 249, "identidad": "03012674406", "nombre": "Dasmany", "apellidos": "Lara Ram\u00edrez", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "VENEZUELA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Batey Carolina s/n", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-26", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego De \u00c1vila", "tel\u00e9fono": "(5) 192-49-43", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Felix Oscar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Albertina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 250, "identidad": "01021370786", "nombre": "Christian Gabriel ", "apellidos": "Lara L\u00f3pez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 12 B-2     Rpto Los Chinos ", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "clara@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 684-08-65", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gilberto Tom\u00e1s ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Idalmy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 251, "identidad": "03051171681", "nombre": "Daniel", "apellidos": "Leiva Mart\u00edn", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Unica. Pueblo Vega de Palma", "fecha_de_nacimiento": "2003-05-11", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Vueltas", "tel\u00e9fono": "(5) 111-17-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osmany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Martha", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 252, "identidad": "03082270565", "nombre": "Diego Enrique", "apellidos": "Lemus Morales", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Col\u00f3n 307 entre Caridad y Carretera Central", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 869-35-02", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mariela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 253, "identidad": "03081670500", "nombre": "Bryan", "apellidos": "Le\u00f3n Silverio", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave del Oeste # 273 Rpto Riviera", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-16", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Orden 18", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ave del Oeste # 273 Rpto Riviera", "tel\u00e9fono": "(5) 936-44-12", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Felipe", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lucia Iliana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 254, "identidad": "02060270493", "nombre": "Leidybell", "apellidos": "Leyva Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ Paseo de la Paz No 502H e/ 3era y 4ta Loma de Belen ", "fecha_de_nacimiento": "2002-06-02", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "belio0206@nauta.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 642-21-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Adrian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 255, "identidad": "01081970423", "nombre": "Juan Carlos", "apellidos": "Lima Chac\u00f3n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Campo Interior 14B e/ Campo y Final. Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-19", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jc2016@nauta.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 424-85-45", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gilberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Ivette", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 256, "identidad": "03020370422", "nombre": "Darian", "apellidos": "Linares Jauriga", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle San Jos\u00e9. Reparto Asiento Viejo. Pueblo San Jos\u00e9 Barrios", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-03", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "La Esperanza", "tel\u00e9fono": "(5) 928-24-52", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Denio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Liset", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 257, "identidad": "03082071123", "nombre": "Ernesto", "apellidos": "Linares  Toledo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Felix Huergo 133 entre Nelson Vilari\u00f1o y Obdulio Morales", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Avilio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Diamidis de la Caridad ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido con Superaci\u00f3n Cultural", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 258, "identidad": "91042835222", "nombre": "Leonardo Yoel", "apellidos": "Lindo Caballero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "San Cristobal E-2 apto 20. Rpto. Bengochea", "fecha_de_nacimiento": "1991-04-28", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 221-83-97", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-07-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-07-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-07-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 4", "centro_de_trabajo": "Biblioteca Provincial Mart\u00ed", "nombre_del_padre": "Leonardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Teresa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 32, "pais_id": 2}, {"id": 304, "identidad": "97010312496", "nombre": "Asnery", "apellidos": "Mato Rodr\u00edguez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "LAJAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Tinito Cruz Final", "fecha_de_nacimiento": "1997-01-03", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 6-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2015-09-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2015-09-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2015-09-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 6", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rolando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Doris", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 259, "identidad": "00062072063", "nombre": "Carlos Dami\u00e1n", "apellidos": "Liriano Villaz\u00f3n", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca La Josefa. Caonao.", "fecha_de_nacimiento": "2000-06-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cliriano@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 671-78-68", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Diomedy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 260, "identidad": "03020772886", "nombre": "Cristhian Adrian", "apellidos": "L\u00f3pez Torrecilla", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio Veintinueve Apto 1, Reparto: Olivos Uno", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-07", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 548-41-33", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Dixan Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Melvis Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 261, "identidad": "93033011063", "nombre": "Willliam", "apellidos": "L\u00f3pez Santos", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 8va No.Edif 1 Apto 7 entre D y C. Reparto La Granjita", "fecha_de_nacimiento": "1993-03-30", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 228-15-99", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Niurka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 30, "pais_id": 2}, {"id": 262, "identidad": "01020873121", "nombre": "Angel Alejandro", "apellidos": "L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 41 apto 15, Reparto Olivos 1", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "anlgonzalez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(4) 137-27-49", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Angel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Annabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 263, "identidad": "03060570494", "nombre": "Melannye", "apellidos": "L\u00f3pez Vega", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 12 No 22 e/ 15 y 17", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-05", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mayl\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 264, "identidad": "04011671250", "nombre": "Emilys Yadiany", "apellidos": "L\u00f3pez Saavedra", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Calixto Garc\u00eda no. 10 entre Calle Brito y Calle Final", "fecha_de_nacimiento": "2004-01-16", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 518-15-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osvaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Alina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 265, "identidad": "04010372099", "nombre": "Ana Carla", "apellidos": "L\u00f3pez  Reyes", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CRUCES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Jos\u00e9 Luis Robao No 206 entre General Esquerra y Jos\u00e9 M Heredia ", "fecha_de_nacimiento": "2004-01-03", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 341-79-26", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Julio Cesar", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Taymi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 266, "identidad": "03101171739", "nombre": "Leira ", "apellidos": "L\u00f3pez  Mart\u00ednez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Porlongaci\u00f3n de V. L\u00f3pez #2 /Prolongaci\u00f3n de Maceo y Andr\u00e9s Cuevass ", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-11", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuani", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas Regino ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Helidixys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 267, "identidad": "00081870454", "nombre": "LILIANA", "apellidos": "L\u00d3PEZ GONZ\u00c1LEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Julio Jover #176 altos. E/ San Isidro y Linea. ", "fecha_de_nacimiento": "2000-08-18", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "llopez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-25-35", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoan", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Adislen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 268, "identidad": "03090770765", "nombre": "Daniel", "apellidos": "Lumpuy Gorrin", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da del Sur No. 160 entre Sexta del Este y S\u00e9ptima del Este", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-07", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 963-64-43", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Ren\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Odalys Cira", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 269, "identidad": "03120671942", "nombre": "Hector Alejandro", "apellidos": "Machado S\u00e1nchez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Iginio Pi\u00f1eiro Nro 6A entre Quintin Bandera y Ramon Pando Ferrer", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-06", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Mnicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 609-07-09", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Hector", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Lizbey", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 270, "identidad": "02070170653", "nombre": "Gema ", "apellidos": "Machado  Acosta", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C 2da No 199 e/ Fleites y L\u00ednea  Osvaldo Herrera", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-01", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Santiago", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yamirka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 271, "identidad": "04090173475", "nombre": "Leyanis ", "apellidos": "Madrigal  Sim\u00f3n ", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "FOMENTO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Maroca Ronzola", "fecha_de_nacimiento": "2004-09-01", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Fomento", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gesael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Neisy ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 272, "identidad": "03012971769", "nombre": "Lazaro Dayron ", "apellidos": "Malpica  Pe\u00f1a ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Eliope Paz #48 /Marino Cabrera y LInea de Sagua ", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-29", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuani ", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yvan ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Carmen Mar\u00eda ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 273, "identidad": "98052410572", "nombre": "LISET", "apellidos": "MANSO SALCERIO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle D #8. E/ 1era y 2da. Transito provincial.", "fecha_de_nacimiento": "1998-05-24", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 5-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-37-28", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Raimundo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Belky Mercedes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 413, "identidad": "02111882325", "nombre": "Nairiel", "apellidos": "Rivera Paz", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "FLORIDA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edf D apto 1 Pueblo la Tomatera", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-18", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "La Maya", "tel\u00e9fono": "(5) 899-13-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eduardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Dorislay", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 274, "identidad": "03041161147", "nombre": "Jose Alejandro", "apellidos": "Manzano   Toledo", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "VENEZUELA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle 33 167 entre calle 58 y calle 68 ", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Carlos Manuel de C\u00e9spedes", "tel\u00e9fono": "(5) 664-67-07", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jose Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yisliany", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 275, "identidad": "00071870402", "nombre": "Edgar Yoel", "apellidos": "Marcelo  Vald\u00e9z", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Finca Tres Carolinas Barrio Rio Santo Domingo", "fecha_de_nacimiento": "2000-07-18", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 458-55-99", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rudy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaraiza", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 276, "identidad": "02032270401", "nombre": "DAVID", "apellidos": "MARICHAL ARENCIBIA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Independencia 300A e/Virtudes y Amparo", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-22", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "damarencibia@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 517-34-48", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ariel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "B\u00e1rbara Tamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 277, "identidad": "03061370726", "nombre": "Jos\u00e9 Carlos", "apellidos": "Mar\u00edn Castillo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Israel Ibarra No. 47 entre Calle L\u00ednea y Calle Campo, B\u00e1ez", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-13", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 458-59-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pavel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mariela Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "SMA", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 278, "identidad": "03120173148", "nombre": "Carlos Javier", "apellidos": "M\u00e1rquez Falc\u00f3n", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Silvestre Alonso #57 e/Calle M\u00e1ximo G\u00f3mez y Calle Bayamo", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-01", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 560-86-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel Arturo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosa Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 279, "identidad": "04030570413", "nombre": "Adriana", "apellidos": "Marrero Quintero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Obdulio Morales 123 entre Felix Huergo y Final Rpto Capiro", "fecha_de_nacimiento": "2004-03-05", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 847-02-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Atilano Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dagmara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 280, "identidad": "01102370728", "nombre": "Marlon Alberto", "apellidos": "Marrero Rodriguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "7ma del Norte e/ 3era del Este y 4ta del EsteEdif 41", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-23", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 573-20-11", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Vivian", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 281, "identidad": "02090570459", "nombre": "Keilyn", "apellidos": "Martell Mili\u00e1n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C a Sagua No 211C e/ 2da y 14  Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-05", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "kmartell@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 561-29-23", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Juana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 282, "identidad": "99072110507", "nombre": "Adiel Enrique", "apellidos": "Mart\u00ed Mendez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Poblado Media Legua No. 46", "fecha_de_nacimiento": "1999-07-21", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 234-98-85", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ram\u00f3n Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Eldrys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 283, "identidad": "02050270564", "nombre": "Jan Carlo", "apellidos": "Mart\u00edn Dom\u00ednguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Catorce No5 e/Tercera y C. Sagua rpto Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-02", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 586-84-93", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ariel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Diana Marilyn", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 284, "identidad": "03072470731", "nombre": "Ana Margarita", "apellidos": "Mart\u00edn Rojas", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "2da del Oeste 83  e/ 7ma del Norte y 8va del Norte", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-24", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 895-09-11", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-25", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-25", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-25", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Andres", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Tamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 285, "identidad": "97021810504", "nombre": "Reiner Enrique", "apellidos": "Mart\u00edn Dorta", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C. Subplanta 189-A e/ 2da y Circunvalaci\u00f3n Rpto Sub Planta", "fecha_de_nacimiento": "1997-02-18", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "rmdorta@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SAnta Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2016-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2016-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2016-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Reinier", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamilex", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 286, "identidad": "01092372735", "nombre": "Esther Mar\u00eda", "apellidos": "Mart\u00edn  Hern\u00e1ndez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Obonke 3709. Pastorita", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-23", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 352-23-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rodovaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Guillermina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 287, "identidad": "02122371777", "nombre": "Yailin", "apellidos": "Martinez Espino", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C. Carolina 10. KM1", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-23", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 553-51-94", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Inarbelo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Jaqueline", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 288, "identidad": "03060673022", "nombre": "Erick", "apellidos": "Mart\u00ednez Borges", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Isabel Mar\u00eca De Valdiria No.161 altos, e/ Calle Brigadier Reeves y Carlos Roloff, Santi Spitus", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Sp\u00edritus", "tel\u00e9fono": "(5) 866-13-23", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eliersis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Naybel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 289, "identidad": "95050209180", "nombre": "\u00c1lvaro", "apellidos": "Mart\u00ednez C\u00e1rdenas", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "L\u00ednea de Sagua No. 84 entre Pedro Vald\u00e9s y Calle Egido", "fecha_de_nacimiento": "1995-05-02", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Provincial", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 416-43-22", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Roberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Dignorah", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 28, "pais_id": 2}, {"id": 290, "identidad": "03060673187", "nombre": "Ebrick", "apellidos": "Mart\u00ednez Borges", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Isabel Mar\u00eda de Valdivia #161-alto e/Brigadier Reeves y Carlos Roloff", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 866-13-22", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eliersis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Naybel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 291, "identidad": "03022671769", "nombre": "Cristhian", "apellidos": "Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Adolfo Ruiz Quinatana Nro 132 entre Ave Gregol Carrillo y Ave Coluto Garc\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-26", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 626-99-69", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Adelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 292, "identidad": "03022070400", "nombre": "Jes\u00fas", "apellidos": "Mart\u00ednez Chaviano", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Callo Bejuco Nro 66 Pueblo Cascajal", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-20", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 178-45-69", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mariam", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 293, "identidad": "03100870403", "nombre": "Ernesto Alejandro", "apellidos": "Mart\u00ednez Calero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave 7 de Diciembre Nro 209 entre Tercera y Cuarta Reparto Loma de Bel\u00e9n", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-08", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 698-71-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ernesto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Yurima", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 294, "identidad": "97080610652", "nombre": "Dianabel", "apellidos": "Mart\u00ednez Aguilar", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Nicolas Fleites, Rpto. Rubi", "fecha_de_nacimiento": "1997-08-06", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "FOC", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 649-32-87", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adalberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Yolanda ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 295, "identidad": "88031714272", "nombre": "Yanet", "apellidos": "Mart\u00ednez De La Paz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Camajuan\u00ed, Km5/12, No.7, Rpto. Las Antillas", "fecha_de_nacimiento": "1988-03-17", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 304-67-62", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Niurka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 35, "pais_id": 2}, {"id": 296, "identidad": "92080833962", "nombre": "Ernesto L\u00e1zaro", "apellidos": "Mart\u00ednez Mesa", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Car. Camajuan\u00ed No.34 km 5 1/2. Antillas", "fecha_de_nacimiento": "1992-08-08", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 103-28-94", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-21", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-21", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-21", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gumersindo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Arelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 30, "pais_id": 2}, {"id": 297, "identidad": "01112770598", "nombre": "Diamela", "apellidos": "Mart\u00ednez Santana", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "3era 218A e/ D y E Vigia.", "fecha_de_nacimiento": "2001-11-27", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 228-64-65", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Diana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 298, "identidad": "03072771137", "nombre": "Claudia", "apellidos": "Mart\u00ednez Quiros", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CIFUENTES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera De Sagua", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-27", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Bibliotecarias MINED", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Cifuentes", "tel\u00e9fono": "(5) 528-58-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-23", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-23", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-23", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Alejandro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Graciela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 299, "identidad": "03100171605", "nombre": "Grabriel Alejandro", "apellidos": "Mart\u00ednez Ferrer", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Marcelo Salado", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Calabazal de sagua", "tel\u00e9fono": "(5) 641-91-70", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "William", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mignelli", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 300, "identidad": "02072870568", "nombre": "Jos\u00e9 Carlos", "apellidos": "Mart\u00ednez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mart\u00ed No. 7 entre M\u00e1ximo G\u00f3mez y Luis Estevez. Rpto Del Carmen", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "josmrodriguez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-44-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Jos\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Belkis Liset", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 301, "identidad": "02071970404", "nombre": "GENDY", "apellidos": "MART\u00cdNEZ BENAVIDES", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "8va Edf 7 Apto 122 ente 13 y 15 Rpto Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-19", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "gembenavides@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 517-88-30", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Enrique Marcelo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Darisleidys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 302, "identidad": "02012470489", "nombre": "YORJANDY", "apellidos": "MART\u00cdNEZ LAMAS", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Estrada Plama # 60 Esq Circunvalaci\u00f3n Rpto Los Sirios", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ymlamas@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-83-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ezequiel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Petra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 303, "identidad": "04062370417", "nombre": "Maryangel", "apellidos": "M\u00e1s Lima", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C no. 12 altos /calle Uni\u00f3n y Calle Manuel Ruiz. Rpto. Villa Josefa", "fecha_de_nacimiento": "2004-06-23", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Colegio Universitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Ram\u00f3n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Soraida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 305, "identidad": "04101171712", "nombre": "Suany Daniela", "apellidos": "Medina Guevara", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Reparto Caser\u00edo Pueblo Sagua la Chica", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-11", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 962-54-66", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Daniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Violeta", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 306, "identidad": "86122212737", "nombre": "Bibiana", "apellidos": "Medina P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Ecil No. 42 entre Carretera Sub Planta y Central. Rpto Sub Planta", "fecha_de_nacimiento": "1986-12-22", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Provincial", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 102-03-92", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-18", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-18", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-18", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Eneida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 36, "pais_id": 2}, {"id": 307, "identidad": "02122470505", "nombre": "Alberto", "apellidos": "Medina P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Gloria 80 Alto e/ Calle Uni\u00f3n y Maceo", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-24", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Nitza Aleida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 308, "identidad": "01061670516", "nombre": "Diana Karla ", "apellidos": "Mesa Lago", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Uni\u00f3n, N\u00famero 263A, entre S\u00edndico y Nazareno. Reparto Parroquia", "fecha_de_nacimiento": "2001-06-16", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 447-29-59", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Isabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 309, "identidad": "02030372003", "nombre": "Duniel", "apellidos": "Mesa D\u00edaz", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 69 Edif 2 Apto 6 e/Ave 67 y Ave 68", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-03", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dunielm@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 628-72-87", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Iv\u00e1n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Elena", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 310, "identidad": "03030471254", "nombre": "Melissa", "apellidos": "Mesa Salazar", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "QUEMADO DE GUINES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Avenida 3era Norte 71 e/ Novena del Oeste y Calle Campo", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-04", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Quemado de Guines", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yuniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yamilet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 311, "identidad": "99020110349", "nombre": "Carlos Luis", "apellidos": "Mesa P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carmelo Gonz\u00e1lez 7 e/ Marti y Quintin Banderas.", "fecha_de_nacimiento": "1999-02-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "camesa@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 516-62-33", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yosvel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Milene", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 312, "identidad": "98011510648", "nombre": "JAIME", "apellidos": "MESA CASTELLANOS", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "MENDEZ 43 E/ MAXIMO GOMEZ Y CAMPO. VUELTAS", "fecha_de_nacimiento": "1998-01-15", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "VUELTAS", "tel\u00e9fono": "(4) 248-83-94", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-05", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-05", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-05", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "PEDRO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "YANIN", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 313, "identidad": "99081913881", "nombre": "DAVID", "apellidos": "MIGOYA HERN\u00c1NDEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle M\u00e1ximo G\u00f3mez No. 108 entre Calle Alejandro del R\u00edo y Calle Pi y Margal", "fecha_de_nacimiento": "1999-08-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dmigoya@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CIEGO DE AVILA", "tel\u00e9fono": "(3) 322-31-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "BENITO RAFAEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "LOIDA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 314, "identidad": "99052810420", "nombre": "ALEJANDRO", "apellidos": "MILI\u00c1N MOR\u00d3N", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CUBA 211. APTO 8. E/ NAZARENO Y PASTORA. CENTRO.", "fecha_de_nacimiento": "1999-05-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ammoron@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 220-78-09", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "OMAR", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "ANA MARIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 315, "identidad": "02112470464", "nombre": "ALEJANDRO", "apellidos": "MILI\u00c1N LUGO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "1ra 110 e/D y E Santa Catalina", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "almilian@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-99-11", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yuraldi", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Leysa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 316, "identidad": "01080771761", "nombre": "Jahzeel", "apellidos": "Miranda  P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Marino Cabrera No/ 30A Valeriano L e Indep Camajuan\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-07", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jamiranda@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 489-90-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jelzy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Lucy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 317, "identidad": "03060572941", "nombre": "Ernesto Camilo", "apellidos": "Molina Ortega", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Don Pedro Leon 101 entre Pedro Larrea y Guillermo Moncada", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-05", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 671-73-11", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Camilo Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Natividad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 318, "identidad": "03073176487", "nombre": "Yosniel", "apellidos": "Montero Fern\u00e1ndez", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Roosevelt #707A e/Calle 7ma y Calle 8va", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-31", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Florida", "tel\u00e9fono": "(5) 689-99-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Angel Yosnaide", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ledisvania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 319, "identidad": "00091771806", "nombre": "Keven", "apellidos": "Montero  Pe\u00f1aranda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 28 No. 1711 entre Avenida 17 y Avenida 19", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-17", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 103-38-75", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Amaury", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Kety", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 320, "identidad": "03062770511", "nombre": "Daniela", "apellidos": "Montes de Oca Vel\u00e1zquez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Independencia No 5 E/ Virtudes y A,paro R. Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-27", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dmdeocavelazquez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 222-37-85", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Edel Mart\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Aixa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 321, "identidad": "03040870400", "nombre": "L\u00e1zaro Dario", "apellidos": "Mora Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle B 6 entre Ana Pegudo y Pasaje Aurelio \u00c1lvarez", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 312-40-75", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eduardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Milagros de la F\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 322, "identidad": "04111273477", "nombre": "Liz Diany", "apellidos": "Morales V\u00e1zquez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "FOMENTO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Caser\u00edo Pedrero", "fecha_de_nacimiento": "2004-11-12", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Fomento", "tel\u00e9fono": "(5) 135-26-11", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osmany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Primaria", "nombre_de_la_madre": "Yamil\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 323, "identidad": "03102371691", "nombre": "Roxani", "apellidos": "Morales D\u00edaz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 33 Apto A. Minerva", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-23", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Arasay", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 324, "identidad": "03031370451", "nombre": "Mayda", "apellidos": "Morales Viera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mujica No 18 E/ Maceo y Col\u00f3n", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 671-51-32", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Bosco", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mayra Teresa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 325, "identidad": "02080770502", "nombre": "ARNALDO", "apellidos": "MORALES ALVAREZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Central Km 303 Edf Biplanta # 5 Apto 4 entre Circunvalaci\u00f3n y C del Gas Rpto Brisas del capiro", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-07", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "arnmalvarez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 516-99-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Arnaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamila", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 326, "identidad": "01032970434", "nombre": "Roxana", "apellidos": "Moreira Nu\u00f1ez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C.a Horquita. Finca El Tocino.", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-29", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 683-81-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-10", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yasser", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yunia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 327, "identidad": "03061970427", "nombre": "Carlos Rolando", "apellidos": "Morell Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Camajuan\u00ed Apto 207 Reparto: Residencia Universitario", "fecha_de_nacimiento": "2003-06-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 665-39-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Alexis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yanet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 328, "identidad": "01010479747", "nombre": "Yoel Enrique", "apellidos": "Moreno Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Maleza. Apto 8 km 7 1/2 Edif. 5. Base A\u00e9rea", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-04", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Orden 18", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Bayamo", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Celia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 329, "identidad": "01121970406", "nombre": "Jorge Javier", "apellidos": "Moreno P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Acceso a Ferrocarril Edificio 14 Apto 14. Reparto Maleza II", "fecha_de_nacimiento": "2001-12-19", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 518-52-70", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Francisco", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Mabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 330, "identidad": "03090972309", "nombre": "Frank Enrique", "apellidos": "Morffi Romero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Batey 4 Reparto Carlos Caraballo", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-09", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 290-84-98", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisco Ernesto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Juliet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 331, "identidad": "03022470587", "nombre": "Victor Manuel", "apellidos": "Moya Alonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Alem\u00e1n Nro 555A-int entre calle Estrada Palma y calle Misionero", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 276-76-19", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Vivian Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 332, "identidad": "01010770583", "nombre": "Yocman Mijail", "apellidos": "Moya Ossorio", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ Cortina No 16 e/ Ave Sandino y Central Escambray.", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-07", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "yoctar777@gmail.com", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 446-73-60", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pedro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Alexandra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 333, "identidad": "01062970587", "nombre": "Edgar ", "apellidos": "Moya C\u00e1ceres", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 16 No 6 e/ A y B Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2001-06-29", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "emcaceres@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 809-42-46", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Kenia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 334, "identidad": "00031370593", "nombre": "Lenda Mar\u00eda", "apellidos": "Mu\u00f1oz Carrasco", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Wilfredo P\u00e9rez No. 15. Rpto Rubi", "fecha_de_nacimiento": "2000-03-13", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "FOC", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 954-94-47", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Nerelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 335, "identidad": "01010672086", "nombre": "H\u00e9ctor Iv\u00e1n ", "apellidos": "Mu\u00f1oz Mart\u00ednez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ 63 Edif 16 Apto 4  Grifo ", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 461-69-45", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Iv\u00e1n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "M\u00f3nica Gilda ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 336, "identidad": "03032573167", "nombre": "Osliady Damian", "apellidos": "Mutis Orizondo", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "SANCTI SPIRITUS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Internado #1 ", "fecha_de_nacimiento": "2003-03-25", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sancti Spiritus", "tel\u00e9fono": "(5) 854-13-95", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dianeisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 337, "identidad": "96051412264", "nombre": "Pedro Santiago ", "apellidos": "Naranjo  del Sol", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Real Oeste 35 E/ Nueva y final", "fecha_de_nacimiento": "1996-05-14", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 553-40-72", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-05", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-05", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-05", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Erik", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaumary", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 27, "pais_id": 2}, {"id": 338, "identidad": "99020810541", "nombre": "ALEJANDRO DE JES\u00daS", "apellidos": "NARANJO  MART\u00cdNEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CIRCUNVALACION 28. E/ ROBLE Y AUTOPISTA", "fecha_de_nacimiento": "1999-02-08", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 228-37-72", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "VIVIANO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "LICET", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 339, "identidad": "02011270412", "nombre": "Mary Karla", "apellidos": "Navarro De Le\u00f3n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C No. 34 entre Coronel Acebo y Panchito G\u00f3mez", "fecha_de_nacimiento": "2002-01-12", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 553-49-12", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Henry", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Primaria", "nombre_de_la_madre": "Ydalmys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 340, "identidad": "03112871693", "nombre": "Marileidy", "apellidos": "Navarro Moreno", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CPA 17 de Mayo. Casa Blanca", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 648-50-46", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pastor", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Maribel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 341, "identidad": "01013070534", "nombre": "Claudia", "apellidos": "N\u00fa\u00f1ez Vera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Hospital, No.43D, entre Toscano y Cicl\u00f3n, Rpto. Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-30", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 569-43-13", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Julio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Leidi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 342, "identidad": "91041735330", "nombre": "Francis del Carmen", "apellidos": "Olaya Jova", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ramirez No. 7 e/ Cespedes y Linea. Esperanza", "fecha_de_nacimiento": "1991-04-17", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Esperanza", "tel\u00e9fono": "(5) 103-33-98", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ricardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Carmen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 32, "pais_id": 2}, {"id": 343, "identidad": "00112076165", "nombre": "L\u00e1zaro Manuel", "apellidos": "Oliva Despaine", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "NUEVITAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "edif 12 Plantas. A-3 Micro 2", "fecha_de_nacimiento": "2000-11-20", "grupo": "F\u00edsica 4-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Nuevitas", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lazaro Leonardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosa Maria", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 344, "identidad": "03050670412", "nombre": "Dailys Pilar", "apellidos": "Oliver Borrero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Biplanta No. 3 entre Circunvalaci\u00f3n y Ave abel Santamar\u00eda  Brisas del Oeste", "fecha_de_nacimiento": "2003-05-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 539-96-66", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yudania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 345, "identidad": "98032810605", "nombre": "ALEJANDRO", "apellidos": "ORAMAS HERN\u00c1NDEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Jos\u00e9 Antonio Pe\u00f1a No. 56 E/ Calle Maceo y Calle Brigadier Gonzalez", "fecha_de_nacimiento": "1998-03-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(5) 364-46-61", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-04", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-04", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-04", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "FELIX ELEUTERIO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "YENI", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 25, "pais_id": 2}, {"id": 346, "identidad": "01101574646", "nombre": "Liv\u00e1n Orbe\u00edn ", "apellidos": "Orelly Ferrer", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "MORON", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "callejas 40 e/ Avellaneda y Narciso L\u00f3pez", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-15", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Moron", "tel\u00e9fono": "(3) 350-68-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-11", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-11", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-11", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "bbbbb", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "aaaa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 347, "identidad": "02101370423", "nombre": "Christian de la Caridad", "apellidos": "Orfila Morera", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Licencia de Matr\u00edcula", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Granma 20A e/ Monteagudo y A. Esperanza", "fecha_de_nacimiento": "2002-10-13", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "La Esperanza", "tel\u00e9fono": "(5) 620-93-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yoel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mayelin ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 348, "identidad": "01083070407", "nombre": "Mario Abel", "apellidos": "Ortega S\u00e1nchez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Prolong de Col\u00f3nEdifD Apt8 Rept Cardoso", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-30", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mortega@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 872-81-26", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Abel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Odalis ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 349, "identidad": "03122974566", "nombre": "Yoel", "apellidos": "Oyarzabal V\u00e1zquez", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "CIEGO DE AVILA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle C #12 e/  A y  B, reparto: El Chillante, Mor\u00f3n.", "fecha_de_nacimiento": "2003-12-29", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Mor\u00f3n", "tel\u00e9fono": "(5) 547-39-78", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Joel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mairovys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 350, "identidad": "01031175285", "nombre": "Victor Manuel ", "apellidos": "Palmero Vald\u00e9s", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C No. 18 altos entre Pasaje C y C9. Rpto Simoni", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(3) 227-49-48", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mirtandia Odilla", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 351, "identidad": "99091915063", "nombre": "JUAN PABLO", "apellidos": "PALMERO VALD\u00c9S", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 5ta Edificio 2 Apto 40, entre Calle C y Calle D.  Reparto Santa Catalina.", "fecha_de_nacimiento": "1999-09-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jupalmero@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CAMAGUEY", "tel\u00e9fono": "(5) 593-94-53", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JORGE ENRIQUE", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "MIRLANDIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 352, "identidad": "03052775527", "nombre": "Christian Michel", "apellidos": "Pantale\u00f3n  Rodr\u00edguez", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "SIBANICU", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 29 No. 2 entre Campo y Carretera Hatuey. Pueblo Sibanic\u00fa", "fecha_de_nacimiento": "2003-05-27", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Colegio Universitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(5) 959-56-40", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Osm\u00edn", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Sadis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 353, "identidad": "04032570419", "nombre": "Anabel", "apellidos": "Paredes Dom\u00ednguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da No 111A entre Calle B y Calle C. Reparto Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2004-03-25", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 872-47-51", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Raul Ernesto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Aida Rafaela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 354, "identidad": "02061370563", "nombre": "Gabriel", "apellidos": "Paz  Ru\u00edz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Libertadores No. 265 Altos. Reparto Ra\u00fal Sancho.", "fecha_de_nacimiento": "2002-06-13", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 877-80-25", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alfonso", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Elena Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 355, "identidad": "90040332334", "nombre": "Adaily", "apellidos": "Pedraza Negrin", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C No. 106 entre 2da y 3ra. Rpto Vig\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "1990-04-03", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 456-70-58", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-25", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-25", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-25", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "INNOTUR", "nombre_del_padre": "Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Oslaida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 33, "pais_id": 2}, {"id": 356, "identidad": "99112222028", "nombre": "Aurelio", "apellidos": "Pe\u00f1a Aristides", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Maleza. Apto 2. km 7 1/2. Base A\u00e9rea", "fecha_de_nacimiento": "1999-11-22", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Trabajadores", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santiago de Cuba", "tel\u00e9fono": "(5) 513-11-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "PCC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Erodin", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Zurina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 357, "identidad": "01073170409", "nombre": "Gustavo Andr\u00e9s", "apellidos": "Peralta S\u00e1nchez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Nueva, No. 32. e/ Carr. de Sagua y Ave. de Paez. Rpto: Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2001-07-31", "grupo": "Matem\u00e1tica 3-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "gperalta@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 573-25-88", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-04", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-04", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-04", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gustavo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Elisa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 358, "identidad": "97040110604", "nombre": "MANUEL ALEJANDRO", "apellidos": "PERALTA P\u00c9REZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "2DA. NO 14. E/ SAN CRISTOBAL Y BENGOCHEA", "fecha_de_nacimiento": "1997-04-01", "grupo": "F\u00edsica 5-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 229-50-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ABEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "JOMEIDY", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 26, "pais_id": 2}, {"id": 359, "identidad": "04112371040", "nombre": "Jean Carlos", "apellidos": "Per\u00e9z Per\u00e9z", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Rolando Morales #85 e/ Seraf\u00edn S\u00e1nchez y Mario Cazang", "fecha_de_nacimiento": "2004-11-23", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 275-81-30", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yordani", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaima", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 360, "identidad": "03080770488", "nombre": "Henry Fabi\u00e1n", "apellidos": "P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle SantoTom\u00e1s  No. 73 entre Nueva Gerona y 1ra del Oeste. Reparto Chambery", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-07", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 943-78-86", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Santiago", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Maritza", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Desconocido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 361, "identidad": "03071670401", "nombre": "Isael", "apellidos": "P\u00e9rez Triana", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle tercera No. 7 entre B y C. Reparto Ciro Redondo.", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-16", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 890-83-98", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-07", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-07", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-07", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ibrahin", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yanete", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 362, "identidad": "03090670402", "nombre": "Alexander", "apellidos": "P\u00e9rez Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Artimes 10 entre Carretera de Sagua y Avenida de Paez", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 289-09-66", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Arcides", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yoandra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 363, "identidad": "03111175785", "nombre": "Geovanny", "apellidos": "P\u00e9rez Carmenates", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mart\u00ed No. 322/ San Antonio y Hospital", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(5) 960-04-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Layder", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yanelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 364, "identidad": "03091672041", "nombre": "Franklin", "apellidos": "P\u00e9rez P\u00e9rez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CUMANAYAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Buena Vista 15B entre Hanabanilla y Cumanayagua", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-16", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 048-63-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Elidania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 365, "identidad": "99121110343", "nombre": "Noel Alejandro", "apellidos": "P\u00e9rez Apecechea", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Fleites Nro 67 entre calle Primera y Segunda Reparto Osbaldo Herrera", "fecha_de_nacimiento": "1999-12-11", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 671-46-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "--", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Liliana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 366, "identidad": "03042471684", "nombre": "Rosnay L\u00e1zaro", "apellidos": "P\u00e9rez Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Rivadeneira Pueblo Taguayab\u00f3n", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 517-21-65", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Asnay Arturo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Rosaina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 367, "identidad": "01031770734", "nombre": "Arasay Arah\u00ed", "apellidos": "P\u00e9rez Jimenez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 17 EDif 6 aptoB. e/ 4ta y 8va Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-17", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 457-01-54", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adolfo Ismael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Barbara Victoria", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 368, "identidad": "01102470502", "nombre": "Rafael Eduardo", "apellidos": "P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Danielito No. 23 entre Prolongaci\u00f3n de Independencia y Central. Rpto Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-24", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Provincial", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 665-50-62", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-18", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-18", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-18", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yinlesly", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Irma Migdelaine", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 369, "identidad": "02081770589", "nombre": "Alberto L\u00e1zaro", "apellidos": "P\u00e9rez Pozo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Cicl\u00f3n No22 e/Prolong. de Marta Abreu y Padre Chao", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-17", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "alppozo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 490-20-53", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ihosvany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Meylin", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 370, "identidad": "04102670418", "nombre": "Anyeline", "apellidos": "P\u00e9rez Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da No. 14 Altos entre A y B. Reparto Vaquerito.", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-26", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 620-50-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Roby Yudeski", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lumey", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 371, "identidad": "02020870499", "nombre": "Claudia", "apellidos": "P\u00e9rez Pimienta", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edificio 31 Apartamento 7 Reparto Cardoso Villa Clara", "fecha_de_nacimiento": "2002-02-08", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Habilitados de la Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 434-17-91", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yudit", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 372, "identidad": "01020670662", "nombre": "Cristian Emanuel", "apellidos": "P\u00e9rez Gasc\u00f3n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C de Sagua No140e/Esquina 6ta. Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-06", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cpgascon@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 517-92-42", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Dannys", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "B\u00e1rbara Cecilia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 373, "identidad": "01120770489", "nombre": "Lester Enrique", "apellidos": "P\u00e9rez Carballedo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ Magdalena No10 e/ Mart\u00ed e Independencia Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2001-12-07", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "lpcarballedo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 610-06-59", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lester Evelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaquel\u00edn de la Caridad ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 374, "identidad": "01082470565", "nombre": "Daniel Ernesto", "apellidos": "P\u00e9rez Berm\u00fadez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/A No 16 e/ 2da y 7ma Rpt  Moro.", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-03-14", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Orlando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Nancy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 375, "identidad": "01093070441", "nombre": "Daniel Alejandro", "apellidos": "P\u00e9rez Alvarez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Callej\u00f3n de Salado Apto 1 e/ Oria y Circunvalaci\u00f3n Virginia ", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-30", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "danielpalbarez@cubava.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 943-94-21", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yuniel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yaneisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 376, "identidad": "02111470495", "nombre": "Claudia ", "apellidos": "P\u00e9rez  Chirino", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carrt Centra km 281 e/ Crucero el hierro y Esperanza ", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-14", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cpchirino@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ivany ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yenisley ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 377, "identidad": "00070470487", "nombre": "Antonio Alejandro", "apellidos": "P\u00e9rez  Lorenzo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle San Pedro No. 666B entre Barcelona y Nueva Gerona. Reparto Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2000-07-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-02-21", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Antonio Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lianeisy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 378, "identidad": "99121912321", "nombre": "ELIESER", "apellidos": "P\u00c9REZ REYES", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "PALMIRA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "San Eugenio #4. E/ Agramonte y Narciso L\u00f3pez.", "fecha_de_nacimiento": "1999-12-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "epreyes@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 354-61-33", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Elieser", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Maida Maria", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 379, "identidad": "99040310367", "nombre": "ORVIS", "apellidos": "P\u00c9REZ DOM\u00cdNGUEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CEIBA 22. E/ 3ERA Y SAN JUAN. ESCAMBRAY", "fecha_de_nacimiento": "1999-04-03", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 229-51-89", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JULIO ENRIQUE", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "NIURKA MARIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 380, "identidad": "00122170597", "nombre": "LARITZA MARISOL", "apellidos": "P\u00c9REZ GONZ\u00c1LEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "PROLONGACION DE COLON 18. E/ CAPITAN VELAZCO Y BARCELONA.VILLA JOSEFA", "fecha_de_nacimiento": "2000-12-21", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "lpgonzalez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-86-75", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "DANIEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "MARITZA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 381, "identidad": "02051371761", "nombre": "EBER EMANUEL", "apellidos": "P\u00c9REZ P\u00c9REZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C\u00e9spedes Final # 115", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-13", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ebpperez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 587-02-69", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eddy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yudmila", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 382, "identidad": "02090374861", "nombre": "Elier L\u00e1zaro", "apellidos": "P\u00e9rez de Corcho V\u00e1zquez", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "MAJAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Crucero Rpto Campo Hatuey", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-03", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego de \u00c1vila", "tel\u00e9fono": "(5) 103-81-90", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eliberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Marelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 383, "identidad": "94022234055", "nombre": "ANILEISY", "apellidos": "PILOTO RODR\u00cdGUEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "SAN RAMON 168A E/ GLORIA Y SERVENTIA. VIRGINIA", "fecha_de_nacimiento": "1994-02-22", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 6-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-17-85", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-06", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 6", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ELEUTERIO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "RAFAELA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 384, "identidad": "01090970749", "nombre": "Enmanuel", "apellidos": "Pi\u00f1ero Linares", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Camilo Cienfuegos 13 e/ Marti y C.Central.", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-09", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 641-84-07", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ermelando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Clara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 385, "identidad": "02102571250", "nombre": "Nathal\u00ed ", "apellidos": "Pino Cobo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ 10 de oct No/ 80 A e/ Rambla y Fernando Aguiar ", "fecha_de_nacimiento": "2002-10-25", "grupo": "Matem\u00e1tica 3-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "npcobo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(4) 266-76-03", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-17", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-17", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-17", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis Enrique ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Teresa ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 386, "identidad": "02031270408", "nombre": "Mario Ray", "apellidos": "Pino Treto", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mujica No 56 e/Calle Union y Maceo", "fecha_de_nacimiento": "2002-03-12", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 553-22-35", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Mario", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dayumara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 387, "identidad": "02053070573", "nombre": "Ana Isabel ", "apellidos": "Portal D\u00edaz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/3era No 25 e/ Parque y Final Riviera ", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-30", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "anportal@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 490-21-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Luis ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Isabel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 388, "identidad": "03111071232", "nombre": "Dal\u00eda", "apellidos": "Portal Moreno", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif No 3 Apto 12 Reparto O\u00f1a", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-10", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dpmoreno@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(4) 266-69-00", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Amauri", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Danay", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 389, "identidad": "02052970649", "nombre": "MARCOS SEBASTIAN", "apellidos": "PORTALES RAMOS", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle G 10 e/1ra y Ave Liberaci\u00f3n Santa Catalina", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-29", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 220-32-39", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Arelys Emiliana", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 390, "identidad": "03040570416", "nombre": "Grabriela", "apellidos": "Prado Ballate", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C No. 3 entre Calle Terceray Calle Segunda", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-05", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 877-27-56", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Eduardo Santiago", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Olga Lidia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 391, "identidad": "00102871806", "nombre": "DAVID ERNESTO", "apellidos": "PRADO OCHOA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "JOAQUIN PANECA 169. E/ JULIO LOPEZ Y ARMANDO ABREU", "fecha_de_nacimiento": "2000-10-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dprado@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "REMEDIOS", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "MARIO ENRIQUE", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "DANIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 392, "identidad": "03100671045", "nombre": "Victor Daniel ", "apellidos": "Pramp\u00e9n Gonzal\u00e9z", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Juan Franco 14A", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-06", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "santo domingo", "tel\u00e9fono": "(5) 648-88-22", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Victor Raydel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Norma Lidia ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 393, "identidad": "01072070402", "nombre": "Kevin Eduardo", "apellidos": "Prieto Borges", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 3 apto 3 Los quinos", "fecha_de_nacimiento": "2001-07-20", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 539-92-59", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lorenzo Eduardo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Kety", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 394, "identidad": "04102271688", "nombre": "Luis Manuel ", "apellidos": "Primellles Rodr\u00edguez ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 6ta edf 128 apto 7 e/ Calle C y Calle D", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 101-79-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jose Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yait\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 395, "identidad": "03112860650", "nombre": "Mar\u00eda Karla", "apellidos": "Puentes Rodr\u00edguez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CUMANAYAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Potrerillo 24 B e/ Calle Orlando G\u00f3mez y Calledos", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-28", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cumanayagua", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ernesto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yenisbell", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 396, "identidad": "04081372012", "nombre": "Nail\u00ed", "apellidos": "Puerto L\u00f3pez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "PALMIRA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle C\u00e9spedes #m2", "fecha_de_nacimiento": "2004-08-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Palmira", "tel\u00e9fono": "(5) 609-41-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Idel Marcial", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Maribel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 397, "identidad": "99092910341", "nombre": "MANUEL ALEJANDRO", "apellidos": "QUESADA MART\u00cdNEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle Julio Jover 176 altos. e/ San Isidro y Linea. Rpto El Carmen", "fecha_de_nacimiento": "1999-09-29", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mquesada@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 246-74-44", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "REINALDO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "LILIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 398, "identidad": "90100833244", "nombre": "Alejandro Manuel", "apellidos": "Quevedo Jimeranez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif.1 No.2 Falc\u00f3n", "fecha_de_nacimiento": "1990-10-08", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Pacetas", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adolfo Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Noemi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 32, "pais_id": 2}, {"id": 399, "identidad": "94060734031", "nombre": "Yanisleidis", "apellidos": "Quincoses Mejias", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Eufemia #17-A entre 1ra y Carretera Central, reparto Brisas del Oeste", "fecha_de_nacimiento": "1994-06-07", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 227-22-10", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Reinel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Tamara Mar\u00eda ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 28, "pais_id": 2}, {"id": 400, "identidad": "01030473185", "nombre": "Luis Felipe", "apellidos": "Quintero  Palacios", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TAGUASCO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Orlando Diaz 10 Taguasco", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-04", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Taguasco", "tel\u00e9fono": "(5) 593-20-69", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Nicolas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Nieves", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 401, "identidad": "98090510552", "nombre": "ROCIO", "apellidos": "QUINTERO GONZ\u00c1LEZ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "1ERA 24. E/ CENTRAL Y A. VIGIA", "fecha_de_nacimiento": "1998-09-05", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 5-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 227-17-65", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "VICTOR", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "ROSA MAR\u00cdA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 402, "identidad": "03070570569", "nombre": "Kevin", "apellidos": "Quir\u00f3s Pedraza", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Maleza Km 9 Rpto Cooprativa Frank Pa\u00eds", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-05", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 517-22-27", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Dianni", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Disley", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 403, "identidad": "02092471253", "nombre": "Marl\u00edn", "apellidos": "Ram\u00edrez Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Primos Bonet 73Be/ B y Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-24", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mariramirez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 328-37-27", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Liv\u00e1n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Yunisleidys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 404, "identidad": "02070560816", "nombre": "Aslhyn", "apellidos": "Ramos Mart\u00ednez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle B #13 entre Calle 8va y Calle 9na,Reparto Osvaldo Herrera", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-05", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "alain@vcl.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 518-23-13", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alain Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Elisabet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 405, "identidad": "02120960300", "nombre": "John Michael", "apellidos": "Revuelta  P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Maceo 6 e/ Col\u00f3n y Luz Caballero", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-09", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Estados Unidos", "tel\u00e9fono": "(4) 266-79-65", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Adrian", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Gemma", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 406, "identidad": "03092871282", "nombre": "Luis Alejandro", "apellidos": "Reyes Socarr\u00e1s", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "General Lee No194/ M\u00e9ndez Capoye y Revoluci\u00f3n", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-28", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Carmen Rosa", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 407, "identidad": "03071170883", "nombre": "Alejandro Javier", "apellidos": "Reyes Avalos", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Panchito G\u00f3mez Nro 130 entre calle D y calle Final", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-11", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 387-19-66", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Evelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mayelin", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 408, "identidad": "99081310570", "nombre": "Shadia", "apellidos": "Reyes Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C. Central 5. Anton Diaz", "fecha_de_nacimiento": "1999-08-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "srgracia@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisco Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Maira Isidra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 409, "identidad": "02061171765", "nombre": "RICARDO", "apellidos": "REYES C\u00c1CERES", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Fca Capricho Levisa Gral Carrillo", "fecha_de_nacimiento": "2002-06-11", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 485-77-80", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "-", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "-", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 410, "identidad": "01120970403", "nombre": "Luis Daniel", "apellidos": "Rios Milian", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C/ San Miguel No 92 e/ Col\u00f3n Maceo ", "fecha_de_nacimiento": "2001-12-09", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 458-81-41", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Roberto Yanset", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ailen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 411, "identidad": "01090671808", "nombre": "Christian Lorenzo ", "apellidos": "R\u00edos  Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Leoncio Vidal No 38 e/Egido y Ra\u00fal Lara ", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-06", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 458-88-58", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yordani", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yenny", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 412, "identidad": "99030912028", "nombre": "ALEX JAVIER ", "apellidos": "RIVAS MART\u00cdNEZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 35 #7222A. E/ Ave 72 y Ave 74.", "fecha_de_nacimiento": "1999-03-09", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ajrmartinez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(4) 351-41-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yonaiky", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 414, "identidad": "99031710348", "nombre": "ANGEL F\u00c9LIX", "apellidos": "ROBAINA ROSARIO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Sandino #55. E/ 6ta y Doble Via. Reparto Sandino", "fecha_de_nacimiento": "1999-03-17", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "arobaina@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-41-70", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Remigio Delvis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Juana Mileidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 415, "identidad": "03092470484", "nombre": "Luis Daniel", "apellidos": "Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Maleza Nro ED5 Apto 9 entre calle Primera y calle Segunda Reparto Pedag\u00f3gico", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-24", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 247-50-21", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 David", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Lisette Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 416, "identidad": "03112870427", "nombre": "Josu\u00e9", "apellidos": "Rodr\u00edguez Aguila", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Oquendo Nro 3 Apto 30 Carretera Circunvalaci\u00f3n Reparto Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 222-78-39", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alejandro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Iraida", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 417, "identidad": "03041471762", "nombre": "Jos\u00e9 Jorge", "apellidos": "Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle 16 Nro 320 entre avenida Tercera y Cuarta", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-14", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 517-84-51", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Elizabeth", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 418, "identidad": "03041372031", "nombre": "Yailedainis", "apellidos": "Rodr\u00edguez Mora", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "RODAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Real #72 e/Calle San Luis y Calle Limite, Limones", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-13", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Rodas", "tel\u00e9fono": "(5) 671-93-57", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ignacio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Carmen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 419, "identidad": "04121971441", "nombre": "Leandro ", "apellidos": "Rodr\u00edguez Rivero", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Sagua Interior #4 e/ Calle Grupo de Electr\u00f3geno y Carretera de Sagua ", "fecha_de_nacimiento": "2004-12-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Corralillo", "tel\u00e9fono": "(5) 587-38-27", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Michel ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dainelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 420, "identidad": "01011060656", "nombre": "Yocsary", "apellidos": "Rodr\u00edguez Fonseca", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera de Manicaragua No 62 entre Calle 4ta y 5ta Reparto Caracatey", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-10", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 111-75-31", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-20", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-20", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-20", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yosvany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Edilma", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 421, "identidad": "99100310598", "nombre": "Lis Betty", "apellidos": "Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Oro No. 7 e/Gral. Herrera y Campo Vueltas", "fecha_de_nacimiento": "1999-10-03", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Vueltas", "tel\u00e9fono": "(4) 248-85-11", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2017-09-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2017-09-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2017-09-03", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gustavo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Nery", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 422, "identidad": "94020334011", "nombre": "Liary", "apellidos": "Rodr\u00edguez \u00c1lvarez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "RANCHUELO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Federico Escobar, No.2A, entre Camilo Cienfuegos y M\u00e1ximo G\u00f3mez", "fecha_de_nacimiento": "1994-02-03", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "San Juan de los Yeras, Ranchuelo", "tel\u00e9fono": "(5) 529-91-07", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "Banco de Cr\u00e9dito y Comercio", "nombre_del_padre": "Elvy", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Arlin", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 423, "identidad": "01101070430", "nombre": "Yuraisy", "apellidos": "Rodr\u00edguez Torres", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Escambray, No. 12B, entre 8 de Marzo y Independencia, Rpto. 71", "fecha_de_nacimiento": "2001-10-10", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 574-38-12", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "Biblioteca UCLV", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Daysi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 424, "identidad": "98060510603", "nombre": "Manuel Antonio", "apellidos": "Rodr\u00edguez Ferrer", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Prolongaci\u00f3n Marta Abreu, Edif. 1, Apto 40, Esquina Circunvalaci\u00f3n, Rpto. Virginia", "fecha_de_nacimiento": "1998-06-05", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 320-62-01", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Manuel Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Aniurka", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 425, "identidad": "01032370430", "nombre": "Merlin", "apellidos": "Rodr\u00edguez Medina", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Caridad, No.272, entre Cicl\u00f3n y Toscano, Rpto. Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-23", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 539-76-18", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gabriel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Esperanza", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 426, "identidad": "02122462510", "nombre": "Eilyn Rebeca ", "apellidos": "Rodr\u00edguez D\u00edaz de Villegas", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Cuba #320 entre Caridad y Central", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-24", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "eirdiazdevillegas@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Pinar del R\u00edo", "tel\u00e9fono": "(4) 222-83-16", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Andr\u00e9s", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Rebeca", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 427, "identidad": "02073173773", "nombre": "Laureen Louriet", "apellidos": "Rodr\u00edguez Gallardo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Aguilera #42A, entre M\u00e1ximo G\u00f3mez y M. Caridad Mart\u00ednez", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-31", "grupo": "Informaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "lrgallardo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Fomento", "tel\u00e9fono": "(5) 222-08-92", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Owen de Jes\u00fas", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Adanai", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 428, "identidad": "02112773838", "nombre": "Meivys", "apellidos": "Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "FOMENTO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Reparto Caser\u00edo El Pedrero", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-27", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Fomento", "tel\u00e9fono": "(5) 302-78-05", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Reynaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Elvia Remigros", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 429, "identidad": "01020775789", "nombre": "Alain Daniel", "apellidos": "Rodr\u00edguez Dom\u00ednguez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "CABAIGUAN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CPA La Nueva Cuba. Santa Lucia", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-07", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Nuevitas", "tel\u00e9fono": "(5) 674-10-03", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-24", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-24", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-24", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alain", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Gisela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 430, "identidad": "89110929977", "nombre": "Yunetsi", "apellidos": "Rodr\u00edguez Aguila", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Terraplen Yabucito s/n Central 26 de Julio ", "fecha_de_nacimiento": "1989-11-09", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santo Domingo", "tel\u00e9fono": "(5) 648-93-86", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-03-10", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-03-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-03-10", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "ESBU: Abel Santamar\u00eda Cuadrado", "nombre_del_padre": "Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Carmen", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 33, "pais_id": 2}, {"id": 431, "identidad": "00091970727", "nombre": "Jes\u00fas Daniel", "apellidos": "Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle D #ED507. AP2 E/ Calle 2da y Calle 6ta. Rpto. Escambray", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jerperez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Olimpiadas o Concursos Nacionales", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(4) 288-24-81", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Gilberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 432, "identidad": "00092278241", "nombre": "David Manuel", "apellidos": "Rodr\u00edguez Aguirre", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Prolongaci\u00f3n de Independencia No. 37F entre Virtudes y Amparo", "fecha_de_nacimiento": "2000-09-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "draguirre@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Holguin", "tel\u00e9fono": "(4) 132-98-20", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Madeline", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 433, "identidad": "02121472067", "nombre": "Bryan", "apellidos": "Rodr\u00edguez Soto", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave 54 No 2322 e/23 y 25", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-14", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 878-86-83", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Erich", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Lourdes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 434, "identidad": "99090711725", "nombre": "Angel L\u00e1zaro", "apellidos": "Rodr\u00edguez Fraga", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Avenida Solidaridad No. 35 ", "fecha_de_nacimiento": "1999-09-07", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 540-99-04", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-13", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-13", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-13", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Angel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Zoila", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 435, "identidad": "93092311226", "nombre": "Alejandro", "apellidos": "Rodr\u00edguez Afonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Placido 102. e/ Julio Jover y Marti", "fecha_de_nacimiento": "1993-09-23", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 569-84-47", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-05-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-05-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-05-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Wilfredo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yuriem", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 436, "identidad": "01111770414", "nombre": "Melissa", "apellidos": "Rodr\u00edguez  Soca", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CPA Ovidio Rivero   CM 19-48", "fecha_de_nacimiento": "2001-11-17", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 221-57-42", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Geober", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Ismaray", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 437, "identidad": "99091210447", "nombre": "MIGUEL ERNESTO ", "apellidos": "RODR\u00cdGUEZ  SERRA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Maceo 761", "fecha_de_nacimiento": "1999-09-12", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mrserra@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 228-21-01", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Reinaldo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Alba", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 438, "identidad": "04062371536", "nombre": "Roc\u00edo Isabel", "apellidos": "Rojas Roque", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave 19 No 2024 /calle 20 y calle 22", "fecha_de_nacimiento": "2004-06-23", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Colegio Universitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Francisco Javier", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mailyn", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 439, "identidad": "04100370410", "nombre": "Dayana", "apellidos": "Rojas P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Juan B. Zayas Sur No.70 entre Ram\u00f3n Bernal y Nicol\u00e1s Fleites", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-03", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-07", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-07", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-07", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pavel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Amnia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 440, "identidad": "04070471691", "nombre": "Lianet Adriana", "apellidos": "Romero Carrasco", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "#37 Reparto: Obrero", "fecha_de_nacimiento": "2004-07-04", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuan\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 877-60-59", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Liv\u00e1n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Magdalys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 441, "identidad": "76082006676", "nombre": "Ileana", "apellidos": "Romero Castillo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle F No. 74 entre 4ta y Pasaje Risquet. Rpto Vig\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "1976-08-20", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 458-92-42", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Isidro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Argelia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 46, "pais_id": 2}, {"id": 442, "identidad": "01080470438", "nombre": "Anabel", "apellidos": "Romero Villasuso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Central  Km303 Biplanta. Transito", "fecha_de_nacimiento": "2001-08-04", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MININT", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Andr\u00e9s", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamilet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 443, "identidad": "99040510373", "nombre": "Alejandra", "apellidos": "Rouco Ram\u00edrez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Guevara 128 e/ Gonzalo de Quesada y Hermanos Garcias.", "fecha_de_nacimiento": "1999-04-05", "grupo": "Matem\u00e1tica 2-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 850-53-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Tania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 24, "pais_id": 2}, {"id": 444, "identidad": "01111770749", "nombre": "Luis Felipe", "apellidos": "Rubio Delgado", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Edif 22 A-5 Los Quinos", "fecha_de_nacimiento": "2001-11-17", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "lrubio@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 850-65-74", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yamily", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 445, "identidad": "03090270480", "nombre": "Randy Ram\u00f3n", "apellidos": "Ruiz Bonachea", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle Principal Nro 44 entre calle Tom\u00e1s Ruiz y Patricio Lubumba Reparto Capiro", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-02", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 890-97-32", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Joel Ceferino", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yudany", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 446, "identidad": "80092016546", "nombre": "Antonio", "apellidos": "Ruiz Maure", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Repitente", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Camilo Cienfuegos 31 e/ Tomaz Ruiz y Linea. Capiro", "fecha_de_nacimiento": "1980-09-20", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "tonito@ibp.co.cu", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-49-78", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-09-18", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-09-18", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-09-18", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Guadalupe", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 42, "pais_id": 2}, {"id": 447, "identidad": "01012671769", "nombre": "Raudiel", "apellidos": "Ruiz  Jim\u00e9nez ", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Ave13 No 1211 E/ 12 Y 14 ", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-26", "grupo": "Computaci\u00f3n 3-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "rauruiz@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Caibari\u00e9n", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-16", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ra\u00fal", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Luisa Elena ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 448, "identidad": "04010170659", "nombre": "Mar\u00eda Karla", "apellidos": "Ru\u00edz Dom\u00ednguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle J Nro 40 entre calle Primera y calle Campo Reparto Santa Catalina", "fecha_de_nacimiento": "2004-01-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 540-49-85", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael Enrique", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Mileidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 449, "identidad": "02122273327", "nombre": "Kendry", "apellidos": "Ru\u00edz Donates", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Patricio Lumumba 107 e/ Dap y C", "fecha_de_nacimiento": "2002-12-22", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-19", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-19", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-19", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Dumisleidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 450, "identidad": "03040970747", "nombre": "Alex Yanniel", "apellidos": "Ru\u00edz Cerralvo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 5ta del este No. 52 entre Segunda del Sur y Tercera del Sur", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-09", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 178-68-80", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Boris", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Valia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 451, "identidad": "04122975210", "nombre": "Nairim de la Caridad", "apellidos": "Ru\u00edz Estrada", "provincia": "Camag\u00fcey", "municipio": "CAMAGUEY", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 2da No. 21 entre calle 1ra y Calle 3ra. Reparto La Gloria", "fecha_de_nacimiento": "2004-12-29", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camaguey", "tel\u00e9fono": "(5) 829-26-43", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-01", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yosvany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Zahilys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 452, "identidad": "02022173283", "nombre": "Alexey Rafael ", "apellidos": "Rusindo  Cudina", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Reingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Paulo Pichs #209 e/ Calle Independencia y Calle Antonio Maceo ", "fecha_de_nacimiento": "2002-02-21", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 895-56-42", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-03", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-03", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-03", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Negro", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Idermis ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 453, "identidad": "03091270425", "nombre": "Freddy Javier ", "apellidos": "Saez  Avila", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Colon 255 entre Nazareno y S\u00edndico", "fecha_de_nacimiento": "2003-09-12", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 665-51-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Javier", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Eladys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 454, "identidad": "03042171941", "nombre": "Arael", "apellidos": "S\u00e1nchez L\u00f3pez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 15 Nro 29 entre Calle10 y calle 12 Pueblo Matagua", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-21", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Escuelas de Iniciaci\u00f3n Deportiva (EIDE)", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 943-95-08", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-01", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-01", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-01", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Arael", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yurlesky", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 455, "identidad": "00012970423", "nombre": "Alex", "apellidos": "S\u00e1nchez Fern\u00e1ndez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Maleza 85 e/ 9na y 13. Camacho", "fecha_de_nacimiento": "2000-01-29", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-48-63", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexander", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Isis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 456, "identidad": "00021970561", "nombre": "Jos\u00e9 Luis ", "apellidos": "S\u00e1nchez Ch\u00e1vez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Prolongacion Avenida 17. Van Troi.", "fecha_de_nacimiento": "2000-02-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Camajuani", "tel\u00e9fono": "(4) 236-40-17", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Angela", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "SMA", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 457, "identidad": "02110170408", "nombre": "ERIC DAVID", "apellidos": "SANTANA BEQUER", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle B # 35 A entre 2da y 3ra Rpto Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2002-11-01", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ersantana@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 851-11-10", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Iv\u00e1n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Leticia Cristina", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 458, "identidad": "03073070568", "nombre": "Jorge Jes\u00fas", "apellidos": "Santos Garc\u00eda", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Pasaje Ise #2c e/nazareno y Pastora, Reparto: Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-30", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 518-30-90", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Delvis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Zaimy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 459, "identidad": "01010570438", "nombre": "Melissa Mariam", "apellidos": "Santos Vara", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Maleza km 14. Finca Bagazal", "fecha_de_nacimiento": "2001-01-05", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 903-90-50", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Separado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yasser", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Katismeybi", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 460, "identidad": "03102972285", "nombre": "L\u00e1zaro Vicente", "apellidos": "Sarria Rodr\u00edguez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Campo No. 176B Entre Calle Primera y Calle Segunda. Reparto Brisas de Oeste", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-29", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 850-10-46", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Vicente", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Milagros", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 461, "identidad": "02052272148", "nombre": "Jos\u00e9 Carlos", "apellidos": "Serize Portela", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 39 No 6423A e/64 y 66", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jserize@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 878-88-10", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-29", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-29", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-29", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alexei", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Tahamara", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 462, "identidad": "01022671779", "nombre": "Thalia", "apellidos": "Silva Mili\u00e1n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Manuel Herrada Norte  95 e/ Maximo Gomez y Santa Maria. Vueltas", "fecha_de_nacimiento": "2001-02-26", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 850-18-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Lazaro Kevin", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Marilyn", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 463, "identidad": "03101970484", "nombre": "Victor Manuel", "apellidos": "Silverio Claro", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Cuarta Nro 71 Apto 2 entre calle A y calle B Reparto Vig\u00eda", "fecha_de_nacimiento": "2003-10-19", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 524-07-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Victor Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mirelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 464, "identidad": "02050170413", "nombre": "Chabeli", "apellidos": "Solis L\u00f3pez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Mujica, No. 4 Altos, entre Col\u00f3n y Maceo, Barrio Centro", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-01", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Rafael Armando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Melba", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 465, "identidad": "03112277556", "nombre": "Daniela de Jes\u00fas", "apellidos": "Soria Leiva", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Prolongaci\u00f2n e/ Alfredo Gonz\u00e0lez. calle Acopio y L\u00ednea", "fecha_de_nacimiento": "2003-11-22", "grupo": "Informaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Falc\u00f2n", "tel\u00e9fono": "(5) 611-09-00", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-18", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-18", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-18", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Daniuska", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 466, "identidad": "02092870643", "nombre": "LUDWING ALEJANDRO", "apellidos": "SORIA ABRAHANTES", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "H Edf 67 Apto 7 entre 5ta y 5ta A Rpto Jos\u00e9 Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2002-09-28", "grupo": "F\u00edsica 1-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ganadores de Eventos", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "H Edf 67 Apto 7 entre 5ta y 5ta A Rpto Jos\u00e9 Mart\u00ed", "tel\u00e9fono": "(5) 540-55-48", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-20", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-20", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-20", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Boris", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yokalys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 467, "identidad": "00022573524", "nombre": "MANUEL ERNESTO", "apellidos": "SORIA AGUILA", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "LINO PEREZ 566. E/ ABEL SANTAMARIA Y JOSE MENDOZA", "fecha_de_nacimiento": "2000-02-25", "grupo": "Informaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "TRINIDAD", "tel\u00e9fono": "(4) 199-47-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JORGE FELIX", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "MAIRELA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 468, "identidad": "02073174680", "nombre": "PEDRO JULIO", "apellidos": "SOTO TORI", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "CIEGO DE AVILA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "CALLE H NO. 405 ENTRE 2 Y 3 REPARTO LUGONES", "fecha_de_nacimiento": "2002-07-31", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego de \u00c1vila", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pedro", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Maribel", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 469, "identidad": "04101771693", "nombre": "Sheyla de la Caridad", "apellidos": "Sotolongo Rom\u00e1n", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAMAJUANI", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Leoncio Vidal Nro 211 entre Lino P\u00e9rez y Benito Ram\u00edrez", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-17", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 307-51-96", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yuliet", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yinet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 470, "identidad": "00062071766", "nombre": "Dar\u00edo", "apellidos": "Sotolongo Mart\u00ednez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Bloque 4 Apto10.Van Troi II", "fecha_de_nacimiento": "2000-06-20", "grupo": "Computaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "dasmartinez@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(4) 236-11-42", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2019-08-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2019-08-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2019-08-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Hermes", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Raisa Maria", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 471, "identidad": "85062911224", "nombre": "Magdiel", "apellidos": "Su\u00e1rez Calvo", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "C. Camajuan\u00ed km 41/2 No. 301", "fecha_de_nacimiento": "1985-06-29", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "mscalvo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Curso por Encuentro Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 553-23-29", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-22", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-22", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-22", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Raudelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Radhe Esther", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 37, "pais_id": 2}, {"id": 472, "identidad": "01091470598", "nombre": "Yelennis", "apellidos": "Su\u00e1rez Albel\u00e1ez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Batey y Zapatero", "fecha_de_nacimiento": "2001-09-14", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Manicaragua", "tel\u00e9fono": "(5) 489-85-45", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Noelio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Yanisleidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Desconocido", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 473, "identidad": "01031970457", "nombre": "Amanda Roxana", "apellidos": "Su\u00e1rez Alonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "calle F no 15, entre 4ta y 5ta, Rpto Loma de Belen", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-19", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 229-20-01", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-16", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-16", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-16", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Magdaleno F", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda E", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 474, "identidad": "04030872093", "nombre": "Cicely", "apellidos": "Su\u00e1rez  Hern\u00e1ndez", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "LAJAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Maximo Gomez 35 B ", "fecha_de_nacimiento": "2004-03-08", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 585-17-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Cecilio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mayl\u00edn Mar\u00eda", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 475, "identidad": "84022012447", "nombre": "Reinier", "apellidos": "Su\u00e1rez  L\u00f3pez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Acueducto No. 170B. Reparto Sakenaf", "fecha_de_nacimiento": "1984-02-20", "grupo": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1-1", "carrera": "T\u00e9cnico Superior en Administraci\u00f3n de Redes y Seguridad Inform\u00e1tica (ARSI)", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ciclo Corto Por Encuentros", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Provincial", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 269-11-78", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-04-06", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-04-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-04-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "T\u00e9cnico ARSI CCPE 1", "centro_de_trabajo": "Empresa de Seguridad y Protecci\u00f3n EMSPROT", "nombre_del_padre": "Albero Rom\u00e1n", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Carmen Caridad", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Primaria", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 39, "pais_id": 2}, {"id": 476, "identidad": "99071510607", "nombre": "Adrian ", "apellidos": "Su\u00e1rez  Ru\u00edz", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Bravo No. 10 entre Calle 1ra y Calle 2da", "fecha_de_nacimiento": "1999-07-15", "grupo": "Inform\u00e1tica 3-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 609-55-27", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "David", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Aymee", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 477, "identidad": "00011770642", "nombre": "Brayam Osmany", "apellidos": "Suri Zald\u00edvar", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Traslado", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Prolongaci\u00f3n de Independencia. Edificio 1 Apto 16 entre Carretera Circunvalaci\u00f3n y Calle Campo. Reparto Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2000-01-17", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 305-10-98", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-06", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-06", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-06", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Ormany", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Sheila", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 478, "identidad": "03010572145", "nombre": "Ariel David ", "apellidos": "Toledo Rojas", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CUMANAYAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Antonio Machado 125 entre Napoleon y Diego Rafael", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-05", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Cienfuegos", "tel\u00e9fono": "(5) 617-18-61", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Antonio", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Ana Isabel ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 479, "identidad": "00030370590", "nombre": "DANIELA", "apellidos": "TOLEDO FUNDORA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "2DA #99-A E/AVE. CANEYES Y PROPUESTA RPTO. BRISAS DEL OESTE", "fecha_de_nacimiento": "2000-03-03", "grupo": "Informaci\u00f3n 4-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTO DOMINGO", "tel\u00e9fono": "(4) 222-49-56", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "ERNESTO", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "EDYS", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 480, "identidad": "02102270579", "nombre": "Lisay", "apellidos": "Torres Alonso", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle 3ra entre B y C. Rpto Vig\u00eda.", "fecha_de_nacimiento": "2002-10-22", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 905-84-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-08", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-08", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-08", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Odalis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 481, "identidad": "01050670511", "nombre": "Annasayl\u00ed", "apellidos": "Torres Arteaga", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera Central edificio 303 apto 1, Reparto Militar", "fecha_de_nacimiento": "2001-05-06", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(4) 222-09-55", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-15", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-15", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-15", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Adienys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 482, "identidad": "04092371370", "nombre": "Marilec de las Mercedes ", "apellidos": "Torres  Bouza", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "QUEMADO DE GUINES", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Comunidad Apto # 10", "fecha_de_nacimiento": "2004-09-23", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Quemado de G\u00fcines", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Mariano", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Teresa ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 483, "identidad": "04100170658", "nombre": "Surisleidy", "apellidos": "Torrijos  Ben\u00edtez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "_Misionero #133 A int /Rodolfo Valderas y Rio ", "fecha_de_nacimiento": "2004-10-01", "grupo": "Informaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Agustin ", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Mar\u00eda Cristina ", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 484, "identidad": "03041970499", "nombre": "Taimary", "apellidos": "Trimi\u00f1o P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "MANICARAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Faustino Reyes No. 11 Altos entre Juan Bruno Zayas y Santo Domingo.  Reparto 72", "fecha_de_nacimiento": "2003-04-19", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Juan Gustavo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Tania", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 485, "identidad": "02081573288", "nombre": "Rub\u00e9n", "apellidos": "Ur\u00eda P\u00e9rez", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "TRINIDAD", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Juan Manuel Marquez 66 e/ Piro Guinart   y Simon Bolivar", "fecha_de_nacimiento": "2002-08-15", "grupo": "F\u00edsica 2-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "ruria@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 320-23-42", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-18", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-18", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-18", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Pedro E", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Dianys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 486, "identidad": "04081470739", "nombre": "Claudia Mar\u00eda", "apellidos": "Vald\u00e9s Medina", "provincia": "Santis Sp\u00edritus", "municipio": "CABAIGUAN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle M\u00e1ximo G\u00f3mez No 8/ Calle C\u00e9spedes y Calle General Carrillo. Guayos", "fecha_de_nacimiento": "2004-08-14", "grupo": "Matem\u00e1tica 1-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Colegio Universitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-30", "estado_civil": "Casado (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-30", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "V\u00edctor Eslay", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yanet", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 487, "identidad": "04122371636", "nombre": "Elian\u00e9", "apellidos": "Vald\u00e9s Torres", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "2da del Norte", "fecha_de_nacimiento": "2004-12-23", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Cadetes MINFAR", "origen_acad\u00e9mico": "Nivelaci\u00f3n Orden 18", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 698-83-79", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-02", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Diego Luis", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Mercedes", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 18, "pais_id": 2}, {"id": 488, "identidad": "01032770402", "nombre": "Edriano", "apellidos": "Vald\u00e9s P\u00e9rez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Josefita No 17 e/Servent\u00eda y Gloria", "fecha_de_nacimiento": "2001-03-27", "grupo": "F\u00edsica 3-1", "carrera": "F\u00edsica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Concurso", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 609-55-64", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2021-02-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2021-02-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2021-02-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "F\u00edsica 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "Sonia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 489, "identidad": "00030570522", "nombre": "JORGE ADRIAN", "apellidos": "VALD\u00c9S CAMACHO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido con Arrastre", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "MARTI 74. E/ AGRAMONTE Y EUSTAQUIO DELGADO.", "fecha_de_nacimiento": "2000-03-05", "grupo": "Inform\u00e1tica 4-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "jovaldes@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(5) 849-38-12", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 4", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "JORGE", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "DAYAMI", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 490, "identidad": "99111210361", "nombre": "MARCOS REN\u00c9", "apellidos": "VALD\u00c9S LOZANO", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "ACUEDUCTO KM-2. NO4. SAKENAF.", "fecha_de_nacimiento": "1999-11-12", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "mvlozano@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "SANTA CLARA", "tel\u00e9fono": "(4) 221-89-43", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "REN\u00c9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media", "nombre_de_la_madre": "MARILYS", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 491, "identidad": "03082870721", "nombre": "Manuel Alejandro", "apellidos": "Vald\u00e9z del Rio", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "PLACETAS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "B No 7 E/ C y Mart\u00ed", "fecha_de_nacimiento": "2003-08-28", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Placetas", "tel\u00e9fono": "(5) 872-49-09", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-02-07", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-02-07", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-02-07", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Yunior Armando", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Ketia", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 492, "identidad": "03021470903", "nombre": "David", "apellidos": "Valhuerdy  Armas", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Berenguer No. 107 Entre Luis Estevez y Maceo", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-14", "grupo": "Inform\u00e1tica 1-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 842-41-06", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-10", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-10", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-10", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Marcelo", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Magaly Martha", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 493, "identidad": "03021474889", "nombre": "Alain Jos\u00e9", "apellidos": "Varela Prieto", "provincia": "Ciego de Avila", "municipio": "MAJAGUA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Granma edif E1 apto #16 e/ Frank Pa\u00eds y Libertad", "fecha_de_nacimiento": "2003-02-14", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Ciego de \u00c1vila", "tel\u00e9fono": "(5) 574-93-15", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Alain Jos\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Suzett", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 494, "identidad": "00103072049", "nombre": "YOAN DAVID", "apellidos": "VASALLO L\u00d3PEZ", "provincia": "Cienfuegos", "municipio": "CIENFUEGOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "EDIFICIO 58. APTO 13 JUNCO SUR", "fecha_de_nacimiento": "2000-10-30", "grupo": "Computaci\u00f3n 5-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "yovasallo@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "CIENFUEGOS", "tel\u00e9fono": "(4) 353-73-32", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2018-08-28", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2018-08-28", "fecha_de_matr\u00edcula": "2018-08-28", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 5", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "VLADIMIR", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "NIVIA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 22, "pais_id": 2}, {"id": 495, "identidad": "03072870486", "nombre": "Carlos Miguel", "apellidos": "V\u00e1zquez Corona", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "1 de mayo E/ Oria y Frank Pa\u00eds  Reparto Virginia", "fecha_de_nacimiento": "2003-07-28", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 529-93-71", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-01-31", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Doble Militancia", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-01-31", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-01-31", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Manuel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "Yadelki", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "No Apto", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 496, "identidad": "99121811703", "nombre": "Carlos Luis ", "apellidos": "Velazco Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "REMEDIOS", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Maximo Gomez 35. e/ Jimenez y Guiteras. Zulueta", "fecha_de_nacimiento": "1999-12-18", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 3-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza a Distancia Libre", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Remedios", "tel\u00e9fono": "(5) 877-39-34", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2020-12-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2020-12-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2020-12-09", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 3", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Carlos Alberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Dianelys", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 23, "pais_id": 2}, {"id": 497, "identidad": "04012971132", "nombre": "Kamila", "apellidos": "Veloso Estupi\u00f1an", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SAGUA LA GRANDE", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Nuevo Ingreso", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Felipe de Pazos No. 3 entre Narciso L\u00f3pez y R\u00edos", "fecha_de_nacimiento": "2004-01-29", "grupo": "Computaci\u00f3n 1-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Sagua la Grande", "tel\u00e9fono": "(5) 903-84-26", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2023-03-09", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2023-03-09", "fecha_de_matr\u00edcula": "2023-03-09", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 1", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jorge F\u00e9lex", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Yuleidy", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 19, "pais_id": 2}, {"id": 498, "identidad": "94042210924", "nombre": "CARLOS DANIEL", "apellidos": "VERA  ZERQUERA", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTO DOMINGO", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "NUEVO AMANECER NO22. CASCAJAL", "fecha_de_nacimiento": "1994-04-22", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "cvera@uclv.cu", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "TRINIDAD", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2016-09-02", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2016-09-02", "fecha_de_matr\u00edcula": "2016-09-02", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "DANIEL", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Media Superior", "nombre_de_la_madre": "LILIANA", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 29, "pais_id": 2}, {"id": 499, "identidad": "03012270498", "nombre": "Mar\u00eda del Roc\u00edo", "apellidos": "Vicente Gonz\u00e1lez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Camajuan\u00ed km 2 y medio  No 221  El Gigante", "fecha_de_nacimiento": "2003-01-22", "grupo": "Computaci\u00f3n 2-1", "carrera": "Ciencias de la Computaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 621-10-07", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-26", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "Ninguna", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-26", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-26", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Computaci\u00f3n 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Roberto", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Martha Mayra", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 20, "pais_id": 2}, {"id": 500, "identidad": "02050870584", "nombre": "Jos\u00e9 Ren\u00e9", "apellidos": "Vicet Mart\u00ednez", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Maleza km 10 1/2", "fecha_de_nacimiento": "2002-05-08", "grupo": "Matem\u00e1tica 2-1", "carrera": "Matem\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "nan", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-03-30", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-03-30", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-03-30", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Seminterno", "a\u00f1o_de_estudio": "Matem\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Jos\u00e9 Ren\u00e9", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Arelis", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media Superior", "tipo_de_servicio_militar": "Diferido", "edad": 21, "pais_id": 2}, {"id": 501, "identidad": "90111732516", "nombre": "Zenaida ", "apellidos": "Villareal Burnes", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "SANTA CLARA", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Calle Estrada Palma No. 256 entre Sab Pedro y Toscano. Rpto Ra\u00fal Sancho", "fecha_de_nacimiento": "1990-11-17", "grupo": "Informaci\u00f3n CED 2-1", "carrera": "Ciencias de la Informaci\u00f3n", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Ense\u00f1anza a Distancia", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnico Provincial", "origen_acad\u00e9mico": "Ense\u00f1anza T\u00e9cnica y Profesional", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Activo Laboral", "natural_de": "Santa Clara", "tel\u00e9fono": "(5) 877-80-67", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-18", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-18", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-18", "sexo": "Femenino", "color_de_la_piel": "Mestizo (Mulato)", "tipo_de_estudiante": "Externo", "a\u00f1o_de_estudio": "Informaci\u00f3n CED 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Luis D", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Desconocido", "nombre_de_la_madre": "Paula", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Media", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 32, "pais_id": 2}, {"id": 502, "identidad": "02041773288", "nombre": "Oscar Manuel", "apellidos": "Zayas Panad\u00e9s", "provincia": "Villa Clara", "municipio": "CAIBARIEN", "situaci\u00f3n_acad\u00e9mica": "Promovido", "estado": "Activo", "direcci\u00f3n": "Carretera a Yaguajay No. 78. Caser\u00edo Cambaito", "fecha_de_nacimiento": "2002-04-17", "grupo": "Inform\u00e1tica 2-1", "carrera": "Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "facultad_filial": "Matem\u00e1tica, F\u00edsica y Computaci\u00f3n", "tipo_de_curso": "Curso Diurno", "correo_electr\u00f3nico": "nan", "fuente_de_ingreso": "Preuniversitario", "origen_acad\u00e9mico": "Preuniversitario", "r\u00e9gimen_de_estudio": "Solo Estudio", "natural_de": "Trinidad", "tel\u00e9fono": "(5) 866-09-56", "fecha_de_ingreso_a_la_es": "2022-04-27", "estado_civil": "Soltero (a)", "organizaci\u00f3n_pol\u00edtica": "UJC", "fecha_de_ingreso_al_ces": "2022-04-27", "fecha_de_matr\u00edcula": "2022-04-27", "sexo": "Masculino", "color_de_la_piel": "Blanco", "tipo_de_estudiante": "Becado Nacional", "a\u00f1o_de_estudio": "Inform\u00e1tica 2", "centro_de_trabajo": "-----", "nombre_del_padre": "Oscar Angel", "nivel_acad\u00e9mico_del_padre": "Superior", "nombre_de_la_madre": "Ana Martha", "nivel_acad\u00e9mico_de_la_madre": "Superior", "tipo_de_servicio_militar": "-----", "edad": 21, "pais_id": 2}]